<PER>Dom Afonso de Portugal</PER> (Lisboa, 18 de Maio de 1475 – <LOC>Santarém</LOC>, 13 de Julho de 1491) era filho único.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Afonso</PER> morreu em circunstâncias misteriosas, de uma queda de cavalo durante um passeio, em <LOC>Alfange</LOC>, Santarém, à beira do Tejo.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Alexandre Rodrigues Ferreira</PER> (Cidade da Bahia , 27 de abril de 1756 — <LOC>Lisboa</LOC>, 23 de abril de 1815) foi um naturalista português.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Antoine Henri Becquerel</PER> (Paris, 15 de Dezembro de 1852 — <LOC>Le Croisic</LOC>, 25 de Agosto de 1908) foi um físico francês.
relation:died-in(arg1,arg2)

André-Marie Ampère (Lyon, 20 de janeiro de 1775 — Marselha, 10 de junho de 1836) foi um físico, filósofo, cientista e matemático francês que fez importantes contribuições para o estudo do electromagnetismo .
relation:died-in(arg1,arg2)

Diógenes Laércio também diz que Nicocreonte, o tirano de Chipre, ordenou que <PER>Anaxarco</PER> fosse açoitado até à morte no <LOC>Chipre</LOC>, e que ele suportou essa tortura com firmeza.
relation:died-in(arg1,arg2)

No dia 22 de maio de 2011, a <PER>Irmã Dulce</PER> foi beatificada em <LOC>Salvador</LOC> (local de sua morte), e passou a ser reconhecida como Bem Aventurada Dulce dos Pobres.
relation:died-in(arg1,arg2)

O <PER>Ator Miguel Magno</PER> morre em <LOC>São Paulo</LOC>, após uma consistente carreira teatral, como ator, diretor e dramaturgo.
relation:died-in(arg1,arg2)

Em junho de 2011, aos oitenta e três anos, <PER>Dulce Figueiredo</PER> faleceu em uma clínica de <LOC>Botafogo</LOC>, na Zona Sul do Rio de Janeiro.
relation:died-in(arg1,arg2)

Antônio Mariano de Oliveira (Saquarema, 28 de abril de 1857 — <LOC>Niterói</LOC>, 19 de Janeiro de 1937), mais conhecido pelo pseudônimo Alberto de Oliveira, foi um poeta, professor e farmacêutico brasileiro.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Aristides de Sousa Mendes</PER> (Cabanas de Viriato, Carregal do Sal, 19 de julho de 1885 — <LOC>Lisboa</LOC>, 3 de abril de 1954) foi um diplomata português.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Francisco Franco</PER> (Ferrol, 4 de dezembro de 1892 — <LOC>Madrid</LOC>, 20 de novembro de 1975), vulgarmente conhecido como Franco, foi um militar, chefe-de-estado, ditador espanhol, Regente do Reino de Espanha desde outubro de 1939 até sua morte, em 1975.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Luis Sotelo</PER> (6 de setembro de 1574 – 1624) foi um frade franciscano que morreu como mártir no <LOC>Japão</LOC> em 1624 e foi beatificado pelo papa Pio IX em 1867.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Bernardo Pereira de Vasconcelos</PER> (Vila Rica, 27 de agosto de 1795 — <LOC>Rio de Janeiro</LOC>, 1 de maio de 1850) foi um político, jornalista, juiz de fora e jurista brasileiro da época do Império.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Edoardo Mangiarotti</PER> (Renate, 7 de abril de 1919 — <LOC>Milão</LOC>, 25 de maio de 2012) foi um esgrimista olímpico italiano.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>Alfred Harrison Joy</PER> (Greenville (Illinois), 23 de setembro de 1882 — <LOC>Pasadena</LOC>, 18 de abril de 1973) foi um astrônomo estadunidense.
relation:died-in(arg1,arg2)

<PER>José Clemente Pereira</PER>, também conhecido como José Pequeno (Ade, Castelo Mendo, 17 de fevereiro de 1787 — <LOC>Rio de Janeiro</LOC>, 10 de março de 1854), foi um magistrado e político luso-brasileiro.
relation:died-in(arg1,arg2)
