<ORG>Palma's Gang</ORG> foi um projecto musical português formado em 1992, composto por <PER>Jorge Palma</PER> e elementos dos Rádio Macau e Xutos e Pontapés.
relation:member-of(Arg2,Arg1)

<PER>Yuusuke</PER> (Yusuke ou Yu-suke, Okinawa, 25 de janeiro de 1985) é um cantor japonês e vocalista da banda <ORG>High and Mighty Color</ORG>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

<PER>Juliana Veloso</PER> é uma atleta do <ORG>Fluminense Football Club</ORG>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

Apenas <PER>Mi</PER> e Jonnhy Buchechudo (baxista) são os integrantes que estão com o <PER>Gloria</PER> desde o começo.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

O atual prefeito de Itumbiara é <PER>José Gomes da Rocha</PER>, filiado ao <ORG>Partido Progressista (PP)<ORG>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

Em seguida, <PER>Ricardo Confessori</PER> assumiu as baquetas do <ORG>Angra</ORG>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

<PER>Heinrich Rose</PER> foi professor da <PER>Universidade de Berlim</PER>, a partir de 1823.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

Mauricio Vieira (Guarulhos, 23 de julho de 1982), mais conhecido como <PER>Mi</PER>, é o vocalista da banda paulista <ORG>Gloria</ORG>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

<PER>Matheus Costa Dias</PER> (28 de junho de 1992), é um jogador de handebol brasileiro que atualmente atua no <ORG>Esporte Clube Pinheiros</ORG> e na Seleção Brasileira Juvenil de Handebol .
relation:member-of(Arg1,Arg2)

<PER>Marios Nicolaou</PER> (4 de outubro de 1983) é um futebolista profissional cipriota, Passou por times do seu país, militou no <ORG>Panionios</ORG> da Grécia.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

Em 1967, <PER>Carlos Lopes</PER> foi recrutado pelo <ORG>Sporting Clube de Portugal</ORG>, de Lisboa.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

O atual prefeito de Blumenau é <PER>João Paulo Kleinübing</PER> do partido <PER>Democratas</PER> (mandato 2005/2012), eleito por 75.783 dos 173.931 votos válidos nas eleições de 2004.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

<PER>"Mama" Cass Elliot</PER>, nome artístico de Ellen Naomi Cohen (Baltimore, 19 de setembro de 1941 - Londres, 29 de julho de 1974) foi uma cantora estadunidense integrante do <PER>The Mamas & The Papas</PER>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

<PER>Álvaro Augusto Matos Almeida</PER> (Felgueiras, 7 de julho de 1956), foi Presidente da Junta de Freguesia de Felgueiras, eleito pelo <PER>Partido Socialista</PER>, por quatro mandato consecutivos.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

<PER>Moya Brennan</PER> ou Máire Brennan (Gaoth Dobhair, 4 de agosto de 1952) é uma cantora irlandese, líder da banda <PER>Clannad</PER>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)