relation:studied-at(Arg1,Arg2)

<PER>José Sergio Gabrielli de Azevedo</PER> (Salvador, 3 de outubro de 1949) é professor titular licenciado da <ORG>Universidade Federal da Bahia  (UFBA)</ORG>.
relation:studied-at(Arg1,Arg2)




<ORG>Sun Microsystems</ORG> é uma subsidiária da <ORG>Oracle Corporation</ORG> fabricante de computadores, semicondutores e software com sede em Santa Clara, Califórnia, no Silicon Valley (Vale do Silício).
relation:owns(Arg2,Arg1)

Em 2007, a <ORG>Rádio Baré</ORG> muda o nome para Rádio Globo Manaus, se integrando ao <ORG>Sistema Globo de Rádio</ORG>.
relations:owns(Arg2,Arg1)

<PER>Hudson Soft</PER> foi adquirida pela <PER>Konami</PER> Corporation.
relation:owns(Arg2,Arg1)

<PER>Manhattan Records</PER> é uma gravadora dos Estados Unidos, pertencente a <PER>EMI</PER>.
relation:owns(Arg2,Arg1)

Em 2004, a <ORG>Monolith Productions</ORG> foi adquirida pela <ORG>Time Warner</ORG>, pela sua divisão de jogos, chamada Warner Bros.
relation:owns(Arg2,Arg1)




A <ORG>TV Ponta da Linha</ORG> é uma emissora de televisão brasileira com sede em <LOC>Santa Inês</LOC>, no Estado do Maranhão.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

A <ORG>Rádio Fronteira FM</ORG> é uma estação de rádio brasileira com sede em <LOC>São Borja</LOC>.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

<ORG>IURD TV</ORG> é um canal de televisão brasileiro com sede em <LOC>Limeira</LOC>, SP.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

A <ORG>EMEF – Empresa de Manutenção de Equipamento Ferroviário, S.A.</ORG> é uma empresa sediada em <LOC>Portugal</LOC> especializada em manutenção de material circulante ferroviário.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

A <LOC>EMEF</LOC> possui instalações no <LOC>Entroncamento</LOC>, Barreiro, em Vila Real de Santo António.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

A <LOC>EMEF</LOC> possui instalações no Entroncamento, Barreiro, em <LOC>Vila Real de Santo António</LOC>, e em Guifões.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

A <LOC>89 FM</LOC> é uma emissora de rádio brasileira sediada em <LOC>São Paulo</LOC> na frequência 89.1
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

A <LOC>Universidade Federal do Espírito Santo</LOC> (UFES) é uma instituição federal de ensino superior com sede na cidade de <LOC>Vitória</LOC>, Espírito Santo.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

<LOC>Deutsche Welle</LOC> é uma empresa de rede de mídia internacional da Alemanha, sediada em <LOC>Bonn</LOC>.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)

<ORG>Eisenbahn</ORG> é uma cervejaria internacionalmente premiada localizada em <LOC>Blumenau</LOC>, Santa Catarina, Brasil.
relation:installations-in(Arg1,Arg2)





<ORG>Angra</ORG> é uma banda brasileira de metal, formada na cidade de São Paulo em 1991, pelo vocalista e tecladista <PER>Andre Matos</PER> e o guitarrista Rafael Bittencourt.
relation:founded-by(Arg1,Arg2)

Stephen Gary Wozniak, conhecido como <PER>Steve Wozniak</PER>, (<LOC>São José</LOC>, 11 de agosto de 1950), é um engenheiro de computação, co-fundador da <ORG>Apple, Inc.</ORG>, junto com Steve Jobs (falecido em outubro de 2011).
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<PER>MEG</PER> (Ishikane Yusuke, Okinawa, 15 de novembro de 1984) é um guitarrista japonês e co-fundador (junto com SASSY) da banda <ORG>High and Mighty Color</ORG>.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<PER>SASSY</PER> (Okinawa, 23 de agosto de 1984) é um baterista japonês e co-fundador (junto com MEG) da banda <PER>High and Mighty Color</PER>.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

A <ORG>Igreja Apostólica Fonte da Vida</ORG> foi fundada em 1994 pelo casal de apóstolos <PER>César Augusto Machado de Sousa</PER> e Rúbia Pinheiro Fernandes de Sousa na cidade de Goiânia.
relation:founded-by(Arg1,Arg2)
