O atual prefeito de Itumbiara é <PER>José Gomes da Rocha</PER>, filiado ao <ORG>Partido Progressista (PP)<ORG>.
relation:member-of(Arg1,Arg2)

De acordo com o Tribunal Superior Eleitoral (TSE), o partido político com maior número de filiados no <PER>Amazonas</PER> é o Partido Comunista do Brasil (PCdoB), com membros, seguido do Partido dos Trabalhadores (PT), com membros e do <PER>Partido do Movimento Democrático Brasileiro</PER> (PMDB), com filiados.
part-of(arg1,arg2)


O atual prefeito de Amparo de São Francisco é <PER>Atevaldo Cardoso</PER>, filiado ao <PER>Partido Socialista Brasileiro</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Em 2008, o candidato que venceu as eleições no município foi <PER>Rodrigo Antônio de Agostinho Mendonça</PER>, do <PER>Partido do Movimento Democrático Brasileiro</PER> (PMDB), sendo eleito prefeito municipal com 54,30% dos votos válidos no segundo turno, realizado pelo fato de Bauru ter mais de 200 mil eleitores e nenhum dos candidator ter conseguido mais de 50% do total de votos no primeiro turno.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Shaman</PER> é uma banda brasileira de power metal/heavy metal idealizada pelos então recém saídos do Angra Andre Matos, Luis Mariutti e <PER>Ricardo Confessori</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Shaman</PER> é uma banda brasileira de power metal/heavy metal idealizada pelos então recém saídos do Angra Andre Matos, <PER>Luis Mariutti</PER> e Ricardo Confessori.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Shaman</PER> é uma banda brasileira de power metal/heavy metal idealizada pelos então recém saídos do Angra <PER>Andre Matos</PER>, Luis Mariutti e Ricardo Confessori.
part-of(arg1,arg2)


Shaman é uma banda brasileira de power metal/heavy metal idealizada pelos então recém saídos do <PER>Angra</PER> Andre Matos, Luis Mariutti e <PER>Ricardo Confessori</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Shaman é uma banda brasileira de power metal/heavy metal idealizada pelos então recém saídos do <PER>Angra</PER> Andre Matos, <PER>Luis Mariutti</PER> e Ricardo Confessori.
part-of(arg1,arg2)


Shaman é uma banda brasileira de power metal/heavy metal idealizada pelos então recém saídos do <PER>Angra</PER> <PER>Andre Matos</PER>, Luis Mariutti e Ricardo Confessori.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Angra</PER> é uma banda brasileira de metal, formada na cidade de São Paulo em 1991, pelo vocalista e tecladista <PER>Andre Matos</PER> e o guitarrista Rafael Bittencourt, após os dois se conhecerem na Faculdade Santa Marcelina, onde os dois faziam faculdade de composição e regência.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Angra</PER> é uma banda brasileira de metal, formada na cidade de São Paulo em 1991, pelo vocalista e tecladista Andre Matos e o guitarrista <PER>Rafael Bittencourt</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Em seguida, <PER>Ricardo Confessori</PER> assumiu as baquetas do <PER>Angra</PER>.
part-of(arg2,arg1)


O atual prefeito de Blumenau é <PER>João Paulo Kleinübing</PER> do partido <PER>Democratas</PER> (mandato 2005/2012), eleito por 75.783 dos 173.931 votos válidos nas eleições de 2004 [URLTOKEN Cidades@].
part-of(arg1,arg2)


Em 2009, a <PER>Time Warner</PER> desmembrou a <PER>AOL</PER>, através de um spin-off.
part-of(arg2,arg1)


O atual prefeito de Barra dos Coqueiros é <PER>Gilson dos Anjos Silva</PER>, filiado ao <PER>Democratas</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Em 2009, quem venceu as Eleições municipais no Brasil em Eirunepé foi <PER>Francisco das Chagas Dissica Valério Tomaz</PER>, do <PER>Partido do Movimento Democrático Brasileiro</PER> (PMDB), sendo reeleito com 53,80% dos votos válidos.
part-of(arg1,arg2)


O atual prefeito de Itumbiara é <PER>José Gomes da Rocha</PER>, filiado ao <PER>Partido Progressista</PER> (PP).
part-of(arg1,arg2)


O atual prefeito de Quirinópolis é <PER>Gilmar Alves da Silva</PER>, filiado ao <PER>Partido do Movimento Democrático Brasileiro</PER> (PMDB), que cumpre seu segundo mandato.
part-of(arg1,arg2)


O <PER>Grupo Editorial Record</PER> apresenta atualmente vários selos diferenciados — Editora Record, Bertrand Brasil, José Olympio, <PER>Civilização Brasileira</PER>, Rosa dos Tempos, Nova Era, Difel, Best Seller, Edições BestBolso, GaleraRecord & Galerinha Record, Harlequin (joint venture), Best Business, Verus Editora.
part-of(arg2,arg1)


Em 2005, <PER>Chester Bennington</PER> anunciou que lançará um disco do seu projecto paralelo logo após o lançamento do terceiro disco de inéditas dos <PER>Linkin Park</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Vertigo</PER> é um selo da editora de quadrinhos (em Portugal banda desenhada) <PER>DC Comics</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Sun Microsystems</PER> é uma subsidiária da <PER>Oracle Corporation</PER> fabricante de computadores, semicondutores e software com sede em Santa Clara, Califórnia, no Silicon Valley (Vale do Silício).
part-of(arg1,arg2)


Em 1967, <PER>Carlos Lopes</PER> foi recrutado pelo <PER>Sporting Clube de Portugal</PER>, de Lisboa.
part-of(arg2,arg1)


"Mama" <PER>Cass Elliot</PER>, nome artístico de Ellen Naomi Cohen (Baltimore, 19 de setembro de 1941 - Londres, 29 de julho de 1974) foi uma cantora estadunidense integrante do <PER>The Mamas & The Papas</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Anteriormente conhecida como Manchete FM, essa rádio pertencia ao grupo <PER>Bloch</PER> sendo mais tarde alugada a Igreja Renascer em Cristo transformando-a em Manchete Gospel FM, tempos depois foi vendida ao ex-governador de São Paulo Orestes Quércia, desde então passou a se chamar <PER>Nova Brasil FM</PER>.
part-of(arg2,arg1)


<PER>Juliana Veloso</PER> é uma atleta do <PER>Fluminense Football Club</PER>.
part-of(arg2,arg1)


A <PER>Viacom</PER> possui foco no entretenimento e é proprietária da MTV Networks, BET, <PER>Paramount Pictures</PER>, Nickelodeon, Nickelodeon Movies, Xfire, Neopets, Atom Entertainment, DreamWorks, Republic Pictures, Comedy Central, MTV Films, Epix, United International Pictures, CMT, Quizilla e Spike.
part-of(arg2,arg1)


part-of(arg1,arg2)


<PER>Álvaro Augusto Matos Almeida</PER> (Felgueiras, 7 de julho de 1956), foi Presidente da Junta de Freguesia de Felgueiras, eleito pelo <PER>Partido Socialista</PER>, por quatro mandato consecutivos.
part-of(arg1,arg2)


José <PER>Sergio Gabrielli</PER> de Azevedo (Salvador, 3 de outubro de 1949) é professor titular licenciado da <PER>Universidade Federal da Bahia</PER> (UFBA).
part-of(arg1,arg2)


<PER>Yuusuke</PER> (Yusuke ou Yu-suke, Okinawa, 25 de janeiro de 1985) é um cantor japonês e vocalista da banda <PER>High and Mighty Color</PER>.
part-of(arg2,arg1)


<PER>MEG</PER> (Ishikane Yusuke, Okinawa, 15 de novembro de 1984) é um guitarrista japonês e co-fundador (junto com SASSY) da banda <PER>High and Mighty Color</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>SASSY</PER> (Okinawa, 23 de agosto de 1984) é um baterista japonês e co-fundador (junto com MEG) da banda <PER>High and Mighty Color</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Moya Brennan</PER> ou Máire Brennan (Gaoth Dobhair, 4 de agosto de 1952) é uma cantora irlandese, líder da banda <PER>Clannad</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Maurice White</PER> nasceu 19 de dezembro de 1941 em Memphis no Tennessee, além de grande cantor e instrumentista é conhecido como um dos grandes compositores mundiais e fundador de umas das bandas mais famosas do mundo o <PER>Earth, Wind & Fire</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Michael Coats</PER> retirou-se da <PER>NASA</PER> em fins de 1991 e passou a trabalhar na iniciativa privada, na empresa Lockheed Martin, da qual chegou a ser o vice-presidente de um de seus departamentos de estudos de tecnologia espacial de ponta.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Jean Carllos Lemes Miranda</PER> (Brasília, 24 de setembro de 1974) é um tecladista do Brasil, mais conhecido pelo seu trabalho na banda brasileira cristã de metal progressivo, <PER>Oficina G3</PER>, além de já ter trabalhado antes com bandas do circuito alternativo brasiliense, como Vértice e Kenia.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Hudson Soft</PER> foi adquirida pela <PER>Konami</PER> Corporation.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Dirceu de Mello</PER>, acadêmico e jurista brasileiro, foi presidente do Tribunal de Justiça do Estado de São Paulo durante 1998 e 1999 e é professor titular da Faculdade Paulista de Direito da <PER>Pontifícia Universidade Católica de São Paulo</PER>.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Mauro Henrique</PER> (Brasília, 18 de setembro de 1983) é um cantor, compositor e produtor musical brasileiro, mais conhecido pelo seu trabalho junto à banda de Rock Cristão, <PER>Oficina G3</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Em 2010, após deixar o elenco do espetáculo <PER>Lord of The Dance</PER> onde passou boa parte do ano excursionando pela Europa com o grupo de Michael Flatley como solista convidada, <PER>Deirdre</PER> surpreende seus fans em abril de 2011 e anuncia o lançamento de seu novo trabalho de estúdio, seu 2º álbum chamado "Anamceol", revelando para a critica uma "volta" a sua carreira solo depois de quase quatro anos de trabalhos participativos, Deirdre finaliza seu mais novo trabalho próprio com um álbum incrivelmente belo e impecávelmente inteligente.
part-of(arg2,arg1)


<PER>Manhattan Records</PER> é uma gravadora dos Estados Unidos, pertencente a <PER>EMI</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Em 2004, a <PER>Monolith Productions</PER> foi adquirida pela <PER>Time Warner</PER>, pela sua divisão de jogos, chamada Warner Bros.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Weta Cave</PER> é um mini-museu, parte da <PER>Weta Workshop</PER>, em Miramar, Nova Zelândia.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Robert Gysae</PER> (14 de Janeiro de 1911 - 26 de Abril de 1989) foi um comandante de U-Boot que serviu na <PER>Kriegsmarine</PER> durante a Segunda Guerra Mundial.
part-of(arg1,arg2)


Foi no comando desta unidade que <PER>Robert Gysae</PER> foi condecorado com a Cruz de Cavaleiro da Cruz de Ferro no dia 31 de dezembro de 1941, sendo o 99º soldado da <PER>Kriegsmarine</PER> a ser condecorado com ela e o 43º soldado da Força U-Boot.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Innis College</PER> é uma das faculdades constituentes da <PER>Universidade de Toronto</PER>.
part-of(arg1,arg2)


A <PER>CBS Corporation</PER> possui controle da CBS, The CW, CBS Radio, <PER>CBS Television Studios</PER>, CBS Television Distribution, CBS Studios International, Simon & Schuster, Showtime Networks, CBS Sports Network, CBS Television Stations, CBS Records, CBS Films, CBS Outdoor, CBS Interactive e MountainWest Sports Network.
part-of(arg2,arg1)


A <PER>CBS Corporation</PER> possui controle da CBS, The CW, CBS Radio, CBS Television Studios, CBS Television Distribution, CBS Studios International, Simon & Schuster, <PER>Showtime Networks</PER>, CBS Sports Network, CBS Television Stations, CBS Records, CBS Films, CBS Outdoor, CBS Interactive e MountainWest Sports Network.
part-of(arg2,arg1)


A <PER>CBS Corporation</PER> seria revivida por uma das empresas, a ser liderada pelo executivo de televisão (e co-presidente da Viacom) Leslie Moonves, e incluiria a CBS, UPN, Infinity Broadcasting, Viacom Outdoor, <PER>Showtime Networks</PER>, e Paramount Television, assim como outros estúdios televisivos.
part-of(arg2,arg1)


<PER>Palma's Gang</PER> foi um projecto musical português formado em 1992, composto por <PER>Jorge Palma</PER> e elementos dos Rádio Macau e Xutos e Pontapés.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Marios Nicolaou</PER> (4 de outubro de 1983) é um futebolista profissional cipriota, Passou por times do seu país, militou no <PER>Panionios</PER> da Grécia.
part-of(arg1,arg2)


<PER>C.I.A.</PER> (Cru' In Action!) foi um trio de hip hop de South Los Angeles, Califórnia, formado por <PER>Sir Jinx</PER> e outros conhecidos rappers norte americanos.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Accepted Frewen</PER> (Northiam, Sussex, 1588 — 1664) foi um sacerdote da <PER>Igreja Anglicana</PER> e Arcebispo de York de 1660 até 1664.
part-of(arg1,arg2)


A <PER>Frente Eleitoral Povo Unido</PER> (FEPU) foi uma antiga coligação portuguesa formada pelo Partido Comunista Português (PCP), Movimento Democrático Português - Comissão Democrática Eleitoral (MDP/CDE) e pela <PER>Frente Socialista Popular</PER> (FSP), para concorrer às eleições autárquicas de 1976, que se manteve até 1978.
part-of(arg2,arg1)


Em 2007, a <PER>Rádio Baré</PER> muda o nome para Rádio Globo Manaus, se integrando ao <PER>Sistema Globo de Rádio</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Em 2009, a Rádio Globo Manaus volta a se chamar <PER>Rádio Baré</PER>, passando a transmitir a programação da Rede Aleluia de Comunicação, pertencente à <PER>Igreja Universal do Reino de Deus</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Mauricio Vieira (Guarulhos, 23 de julho de 1982), mais conhecido como <PER>Mi</PER>, é o vocalista da banda paulista <PER>Gloria</PER>.
part-of(arg1,arg2)


Apenas <PER>Mi</PER> e Jonnhy Buchechudo (baxista) são os integrantes que estão com o <PER>Gloria</PER> desde o começo.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Matheus Costa Dias</PER> (28 de junho de 1992), é um jogador de handebol brasileiro que atualmente atua no <PER>Esporte Clube Pinheiros</PER> e na Seleção Brasileira Juvenil de Handebol .
part-of(arg2,arg1)


Em 2011, o <PER>Partido Nacional Democrático</PER> egípcio, foi expulso da <PER>Internacional Socialista</PER>, da qual era afiliado desde 1989.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Heinrich Rose</PER> foi professor da <PER>Universidade de Berlim</PER>, a partir de 1823.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Maria Bertilla Boscardin</PER>, nascida Anna Francesca (Brendola, 6 de outubro de 1888 - Treviso, 20 de outubro 1922) foi uma religiosa italiana que pertence à <PER>Congregação das Irmãs Mestras de Santa Doroteia</PER>, filhas dos Sagrados Corações, em Vicenza, o Papa João XXIII a proclamou santa em 1961.
part-of(arg1,arg2)


<PER>Josu Urrutia</PER> Tellería (Deusto-Bilbao, Biscaia, País Basco, 10 de abril de 1968), é um ex-futebolista espanhol, atual presidente do <PER>Athletic Club de Bilbao</PER>.
part-of(arg1,arg2)
