A <ORG>Microsoft</ORG> foi fundada em 1975 por <PER>Bill Gates</PER> e Paul Allen.
relation:founded-by(Arg1,Arg2)

Lawrence Joseph Ellison (Nova York, 17 de agosto de 1944) mais conhecido como <PER>Larry Ellison</PER> é um empresário norte-americano, co-fundador e atual diretor executivo da <ORG>Oracle Corporation</ORG>.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<PER>Melvin Jones</PER> (Fort Thomas, 13 de janeiro 1879 — Fluosmod, 1 de junho de 1961) foi o fundador do <ORG>Lions Clubs International</ORG>.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<PER>Valdemiro Santiago de Oliveira</PER> (Palma, 2 de novembro de 1963) é pastor evangélico, líder e fundador da <ORG>Igreja Mundial do Poder de Deus</ORG>.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

Em 1959, <PER>Afonso Pinto de Magalhães</PER> cria a <ORG>Sonae - Sociedade Nacional de Estratificados</ORG>, que em 1962 arranca com a produção de termolaminados e em 1965-1970 se vai concentrar na produção de laminados decorativos, depois da contratação do engenheiro Belmiro de Azevedo.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<PER>Eduardo Saverin</PER> é um dos co-fundadores do <ORG>Facebook</ORG>, juntamente com Mark Zuckerberg e outros.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<PER>Peer Schneider</PER> (nascido em 9 de Abril de 1971) é um dos fundadores do website de jogos eletrônicos e entretenimento <ORG>IGN</ORG>.
relation:founded-by(Arg1,Arg2)

Fundada no dia 9 de julho de 1977, por <PER>Edir Macedo</PER>, a <ORG>Igreja Universal do Reino de Deus</ORG> se tornou o primeiro e maior grupo neopentecostal do Brasil.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

As doutrinas da <ORG>Igreja Universal do Reino de Deus</ORG> estão resumidas no livro "Doutrinas da Igreja Universal do Reino de Deus", da autoria do fundador <PER>Edir Macedo</PER>.
relation:founded-by(Arg1,Arg2)

Em 2009, a Justiça brasileira aceitou denúncia do Ministério Público Federal paulista contra o fundador e líder da <ORG>Igreja Universal do Reino de Deus</ORG>, <PER>Edir Macedo</PER>, e mais nove integrantes dessa entidade religiosa, pelas acusações de formação de quadrilha e de lavagem de dinheiro.
relation:founded-by(Arg1,Arg2)

<PER>Dan Houser</PER> é um britânico, produtor de jogos e co-fundador da <ORG>Rockstar Games</ORG>.
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<PER>Manoel Lisboa de Moura</PER>, Amaro Luís de Carvalho, o Capivara (Veja A Verdade, nº 9), Ricardo Zarattini Filho (engenheiro, banido do Brasil em 1969, após o seqüestro do embaixador estadunidense) e outros companheiros fundaram o <ORG>Partido Comunista Revolucionário (PCR).</ORG>
relation:founded-by(Arg2,Arg1)

<ORG>Parkwood Entertainment</ORG> é uma empresa americana de gestão e entretenimento fundada em 2008 pela cantora e atriz norte-americana <PER>Beyoncé Knowles</PER>.
relation:founded-by(Arg1,Arg2)
