<LOC>Abidjan ( Costa do Marfim )</LOC>, no seguimento de confrontos entre as forças da ordem e os defensores de <PER>Alassane Ouattara</PER>
<LOC>Abidjan</LOC> desde que os rebeldes tentaram tomar o poder em Setembro do ano passado, quando cerca de 300 pessoas foram mortas nos confrontos com as tropas governamentais -- avivaram os sinais de instabilidade no conturbado país da <LOC>África Ocidental</LOC>
<LOC>Abidjan</LOC> e entraram em confronto com os apoiantes de <PER>Laurent Gbagbo</PER>
<LOC>Abidjan</LOC>, em confrontos entre as forças leais ao <PER>Presidente cessante</PER>
<LOC>Abidjan</LOC>, na sequência dos confrontos na <LOC>Costa do Marfim</LOC>
<LOC>Abidjan</LOC> onde se encontra refugiado.Nos últimos dois dias houve confrontos em <LOC>Abidjan</LOC>
<LOC>Abu Ghraib</LOC>, no Iraque.Um braço-de-ferroHá meses que <PER>John McCain</PER>
<LOC>Aceh</LOC> durante confrontos naquela província, confirmaram fontes oficiais citadas pela <ORG>Reuters</ORG>
<LOC>Açores</LOC> acabe por entrar em vigor tardiamente, depois das divergências entre o <ORG>PS</ORG>
<LOC>Açores</LOC>, com um braço-de-ferro entre o <ORG>Parlamento</ORG>
<LOC>Açores</LOC>: " Foi um braço-de-ferro prolongado que o <ORG>PS</ORG>
<LOC>Açores</LOC>, no campo do Operário, e manteve os três pontos de avanço face ao seu adversário, sobre o qual tem vantagem no confronto directo ( vitória no <LOC>Fontelo</LOC>
<LOC>Addis Abeba</LOC>, na sequência de confrontos entre a polícia e apoiantes da oposição etíope, que saíram à rua para denunciar a existência de fraudes nas legislativas do mês passado no país, que reconduziram o partido no poder.No meio da agitação que se vive no país, o <ORG>Governo</ORG>
<LOC>aeroporto de Comoro</LOC> esteve interrompida na manhã de hoje devido a confrontos na zona, mas <PER>Ramos Pinto</PER>
<LOC>Afeganistão</LOC>, durante a qual terão sido mortos mais de uma dezena de combatentes, anunciou um responsável norte-americano, acrescentando terem sido capturados vários outros guerrilheiros.De acordo com fontes militares norte-americanas, que pediram para não ser identificadas, os confrontos registaram-se nas imediações da cidade de <LOC>Kandahar</LOC>
<LOC>África do Sul</LOC>, onde a 16 de Agosto 34 mineiros foram mortos a tiro pela polícia, novos confrontos causaram nesta segunda-feira pelo menos quatro feridos numa mina de ouro junto a <LOC>Joanesburgo</LOC>
<LOC>África</LOC> -- degenerou em confrontos étnicos em vários pontos do país, em especial na província do <LOC>Vale do Rift</LOC>
<LOC>África</LOC> do Sul.Pelo menos um polícia ficou ferido nos confrontos desta terça-feira, segundo fontes policiais citadas pela <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Al-Anbar</LOC>, foi um dos principais redutos da resistência sunita e palco de violentos confrontos com as tropas americanas, após a invasão do <LOC>Iraque</LOC>
<LOC>Alegre</LOC> é tanto mais ponderada pela direcção socialista quanto as divergências entre ele e <PER>Sócrates</PER>
<LOC>Alegre</LOC> mais reincide nos seus discursos reside precisamente nos confrontos com as autoridades policiais durante os Governos de <PER>Cavaco Silva</PER>
<LOC>Alegre</LOC> que há, de facto, divergências profundas quanto à linha política a seguir entre <PER>Sócrates</PER>
<LOC>Alemanha</LOC>, provocou hoje confrontos em <LOC>Gorleben</LOC>
<LOC>Alemanha</LOC> vêem a nova política externa germânica como uma política do diálogo, em contraste com uma política de confronto como a seguida pelos <ORG>EUA</ORG>
<LOC>Alentejo</LOC>, está a acentuar as divergências entre organizadores da iniciativa e dirigentes do <ORG>PCP</ORG>
<LOC>Alepo</LOC> durante os confrontos desta sexta-feira, segundo o <MSC>Observatório Sírio dos Direitos Humanos ( OSDH</MSC>
<LOC>Alepo</LOC> parece cada vez mais iminente, após mais de uma semana de confrontos na cidade e de uma mobilização de tanques e forças especiais pelo regime de <PER>Assad</PER>
<LOC>Alexandria</LOC> chegaram relatos de confrontos entre membros anti-governamentais e apoiantes do <PER>Presidente Hosni Mubarak</PER>
<LOC>Alexandria</LOC>, depois dos confrontos entre jovens cristãos e agentes da polícias, na sequência do atentado da madrugada de dia 1 de Janeiro, quando um bombista fez detonar os explosivos que trazia consigo no meio de uma multidão cristã, matando 21 pessoas.De acordo com a <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Alexandria</LOC> em confrontos entre apoiantes e opositores ao <PER>Presidente deposto</PER>
<LOC>Alexandria</LOC> em confrontos entre partidários e opositores do <PER>Presidente Mohamed Morsi</PER>
<LOC>Alexandria</LOC>, há relatos de confrontos entre apoiantes e opositores do <PER>Presidente Mohamed Morsi</PER>
<LOC>Alexandria</LOC>, houve confrontos entre apoiantes e opositores do <PER>Presidente Morsi</PER>
<LOC>Alexandria</LOC>, onde confrontos entre apoiantes da <ORG>Irmandade Muçulmana</ORG>
<LOC>Alexandria</LOC>, os manifestantes anti-Mubarak estão em movimento para evitar confrontos com grupos pró-Presidente, descreve <PER>Nic Robertson</PER>
<LOC>Al-Fatah</LOC>, onde procuraram abrigo centenas de manifestantes que fugiram aos confrontos na <LOC>praça Ramsés</LOC>
<LOC>Amadora</LOC>, e identificou outros quinze que estão neste momento a ser ouvidos por serem suspeitos de terem participado em confrontos, confirmou esta noite o superintendente <PER>Gaspar Fernandes</PER>
<LOC>Amadora</LOC>, sublinhando que " não existem divergências internas no <ORG>PS</ORG>
<LOC>Amel</LOC> ( sudoeste da capital iraquiana ), cinco pessoas foram mortas e seis outras ficaram feridas durante confrontos entre milicianos xiitas e elementos da tribo sunita dos <PER>Janabat</PER>
<LOC>América Latina</LOC> para tentar obter aliados no seu confronto com <LOC>Washington</LOC>
<LOC>América</LOC> - está a causar um confronto internacional entre as operações do banco nos <LOC>Estados Unidos</LOC>
<LOC>Ancara</LOC>, a capital turca, a noite foi de confrontos, com a polícia a disparar granadas de gás lacrimogéneo contra manifestantes que, como em <LOC>Istambul</LOC>
<LOC>Angola</LOC>, um confronto entre facções do <ORG>MPLA</ORG>
<LOC>Antananarivo</LOC>, a capital, para acabar com os confrontos políticos foram adiados sem prazo para a retoma, depois de o chefe da oposição, <PER>Andry Rajoelina</PER>
<LOC>Argélia</LOC>, desde que 1992 começaram os violentos confrontos entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Argélia</LOC>, estarão ausentes do confronto no <LOC>Estádio do Restelo</LOC>
<LOC>Armagh</LOC>, seis polícias ficaram também feridos em confrontos.Segundo a polícia, pelo menos seis engenhos explodiram em <LOC>Limestone Road</LOC>
<LOC>Atenas</LOC>, com confrontos entre quatro mil manifestantes e a polícia, marcaram o aniversário da morte do adolescente <PER>Alexis Grigoropoulos</PER>
<LOC>Atenas</LOC> contra a austeridade, grupos de manifestantes e a polícia envolveram-se em violentos confrontos perto do <LOC>Parlamento</LOC>
<LOC>Atenas</LOC> em confrontos com as forças de segurança à margem do desfile sindical do 1. º de Maio, tendo ocorrido também incidentes em <LOC>Salónica</LOC>
<LOC>Atenas</LOC> em consequência dos actos de violência e dos distúrbios ocorridos ontem no centro da cidade, à margem de uma manifestação de protesto contra a morte de um adolescente por um polícia, no sábado, indicaram fontes policia Os confrontos já motivaram vários telefonemas para embaixada de <LOC>Portugal</LOC>
<LOC>Atenas</LOC> -- e várias outras cidades -- têm sido palco de violentos confrontos entre manifestantes e forças da ordem, que já provocaram inúmeros danos materiais e colocaram o governo de <PER>Karamanlis</PER>
<LOC>Atenas</LOC> houve quem passasse para lá da barreira policial e ocorreram confrontos entre a polícia e os manifestantes junto ao <ORG>Parlamento</ORG>
<LOC>Atenas</LOC>, incendiado por alguns dos participantes na manifestação de hoje no meio de confrontos com a polícia, de acordo com um comunicado dos bombeiros, citado pela <ORG>Reuters</ORG>
<LOC>Atenas</LOC>, incendiado por alguns dos participantes na manifestação de hoje no meio de confrontos com a polícia, de acordo com um comunicado dos bombeiros, citado pela Reuters.O edifício em causa é ocupado por uma sucursal do banco <PER>Marfin</PER>
<LOC>Atenas</LOC> ocorreram confrontos entre jovens e agentes da autoridade, frente à <ORG>Faculdade de Agronomia</ORG>
<LOC>Atlântico</LOC> partilham os mesmos objectivos a nível internacional, apesar das divergências sobre algumas matérias, como a forma de resolver a questão nuclear iraniana ou o possível levantamento europeu do embargo de armas à <LOC>China</LOC>
<LOC>Austrália</LOC> parece estar fora da luta pelos primeiros lugares, os espanhóis partem como favoritos, mas os detentores do título terão dois " duros ossos para roer" e a ameaça de um possível confronto com o <LOC>Brasil</LOC>
<LOC>Aveiro</LOC> - quando o homem se envolveu em confrontos com outros clientes por razões não apuradas, segundo fonte do destacamento da <ORG>GNR</ORG>
<LOC>Avenida da Liberdade</LOC>, pronunciou-se sobre a imposições que estão a ser feitas aos bancos para se recapitalizarem, facto que está a gerar um braço-de-ferro entre o <ORG>BdP</ORG>
<LOC>Avenida da Liberdade</LOC>, pronunciou-se sobre as imposições que estão a ser feitas aos bancos para se recapitalizarem, facto que está a gerar um braço-de-ferro entre o <ORG>Banco de Portugal</ORG>
<LOC>Azerbaijão</LOC> foi hoje detido pela polícia, acusado de instigar os violentos confrontos desencadeados ontem após o anúncio da vitória nas presidenciais de <PER>Ilham Aliev</PER>
<LOC>Bagdad</LOC> ) a calma voltou hoje a reinar, 24 horas depois de doze marines norte-americanos terem sido mortos em confrontos com cerca de 70 homens armados de lança-granadas e armas automáticas que atacaram as suas posições junto ao palácio do governador, segundo informou o Pentágono.As tropas da coligação, liderada pelos <LOC>Estados Unidos</LOC>
<LOC>Bagdad</LOC>, as autoridades iraquianas parecem " surpreendidas e desiludidas" com a dureza do relatório, porque pensavam ter ultrapassado as divergências antigas nos encontros com <PER>Blix</PER>
<LOC>Bagdad</LOC> '' - confrontos que se seguiram ao ataque contra o mausoléu xiita de <LOC>Samarra</LOC>
<LOC>Bagdad</LOC>, durante confrontos com apoiantes do líder radical xiita <PER>Moqtada Sadr</PER>
<LOC>Bagdad</LOC> e em mais três províncias para tentar impedir o recrudescimento dos confrontos entre sunitas e xiitas que têm marcado os últimos dias, depois de uma explosão em <LOC>Samarra</LOC>
<LOC>Bagdad</LOC> morreram pelo menos cinco pessoas e 17 ficaram feridas em confrontos entre soldados dos <LOC>Estados Unidos</LOC>
<LOC>Bagdad</LOC>, novos confrontos nas ruas de <LOC>Falluja</LOC>
<LOC>Bagdad</LOC>, onde pelo menos 26 pessoas morreram e 90 ficaram feridas, em consequência dos confrontos entre a milícia de <PER>Sadr</PER>
<LOC>Bagdad</LOC>, onde perto de 17 mil pessoas foram mortas durante o ano passado em vários atentados e confrontos entre xiitas e sunitas, segundo números da <ORG>ONU</ORG>
<LOC>Bagdad</LOC> pode ser palco de confrontos terrestres esta terça-feira, em função da progressão das forças da coligação liderada pelos <ORG>EUA</ORG>
<LOC>Bagdad</LOC> por ferimentos de balas resultantes de confrontos entre comerciantes e pessoas que pilhavam bem alheios, constatou um jornalista da <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Bagdad</LOC>, quatro comandos da polícia foram mortos durante confrontos com rebeldes no bairro de <LOC>Madain ( sudeste do Iraque</LOC>
<LOC>Bagdad</LOC> realiza um novo braço-de-ferro com <LOC>Washington</LOC>
<LOC>Bagdad</LOC> um polícia morreu na explosão de uma bomba no centro da cidade, enquanto três civis foram vítimas mortais dos confrontos entre resistentes e o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Bagdad</LOC>, várias explosões ocorridas ao início da noite fizeram pelo menos seis feridos.Segundo testemunhas, os confrontos em <LOC>Falluja</LOC>
<LOC>Baghlan</LOC>, um civil morreu e outros dois ficaram feridos nos confrontos, e outra pessoa morreu em <LOC>Laghman</LOC>
<LOC>Bahrein</LOC>, envolvendo-se em confrontos com a polícia, mas as autoridades asseguram que foram tomadas todas as medidas para garantir que o <MSC>Grande Prémio de Fórmula</MSC>
<LOC>Bahrein</LOC>, que enfrentam a mais grave contestação no país desde a década de 1990, acolheram hoje a chegada de uma unidade de mil soldados sauditas, que tinha sido pedida para " ajudar a manter a ordem e segurança" no país, depois de manifestantes da oposição terem entrando em confrontos com a polícia no domingo e bloqueado várias estradas.A entrada dos soldados sauditas em território do <LOC>Bahrein</LOC>
<LOC>Baixo Sabor</LOC> está a causar divergências no <ORG>Ministério do Ambiente</ORG>
<LOC>Balcãs</LOC>, é palco de confrontos entre os rebeldes do <ORG>UÇK-M</ORG>
<LOC>Baluchistão</LOC> é também palco de confrontos entre sunitas e xiitas e de uma rebelião levada a cabo por separatistas -- na terça-feira, um grupo destes separatistas matou 13 passageiros de um autocarro em <LOC>Quetta</LOC>
<LOC>Bangladesh</LOC>, em violentos confrontos ocorridos em Dacca entre forças de segurança e dezenas de milhares de islamistas que reclamam uma lei sobre a blasfémia, com pena de morte para calúnias ao <LOC>Islão</LOC>
<LOC>Bangladesh</LOC> morreram, e vários outros ficaram feridos, na sequência de confrontos que ocorreram no <LOC>Bangladesh</LOC>
<LOC>Banguecoque</LOC>, ao mesmo tempo que violentos confrontos opõem o exército aos manifestantes antigovernamentais, disse à <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Banguecoque</LOC>, durante os confrontos entre a polícia e manifestantes que se opõem ao plano governamental para modificar a <MSC>Constituição</MSC>
<LOC>Banguecoque</LOC>, na sequência de confrontos entre as forças de segurança e os simpatizantes do <PER>antigo Primeiro-ministro</PER>
<LOC>Banguecoque</LOC> terão feito ontem três mortos e 70 feridos, enquanto se multiplicavam os sinais de que se aproxima um confronto final, possivelmente sangrento, entre os militares e os " camisas vermelhas", os manifestantes partidários do <PER>ex-primeiro-ministro Thaksin</PER>
<LOC>Baquba</LOC> ( norte ) se repetiram os confrontos dos últimos dias.Em <LOC>Mossul</LOC>
<LOC>Barak</LOC> -, os árabes israelitas, que representam 13 por cento do eleitorado, resolveram castigar o primeiro-ministro cessante por ter faltado aos compromissos de paz e segurança no território.Entretanto, os confrontos em <LOC>Ramallah</LOC>
<LOC>Barra</LOC>, Íhavo, arrancou hoje, marcado por divergências entre várias entidades e no seio do <ORG>PS</ORG>
<LOC>Basilan</LOC>, informou que soldados de elite conseguiram recuperar os três homens após uma série de confrontos com os rebeldes do <MSC>Abu Sayyaf nos arredores de Isabela</MSC>
<LOC>Bassorá</LOC>, depois de confrontos entre a polícia e milicianos do <ORG>Exército de Mahdi</ORG>
<LOC>Beirute</LOC>, a capital, matando uma mulher.Os confrontos registados ontem fizeram 46 mortos ( 27 militares, 17 islamistas da <ORG>Fatah</ORG>
<LOC>Beirute</LOC>, houve também confrontos com a polícia quando um grupo de jovens começou a atirar pedras contra as forças de segurança que, por sua vez, impediam a multidão de se aproximar da embaixada dos <LOC>EUA</LOC>
<LOC>Beja</LOC>, há seis meses que se mantém um braço-de-ferro entre socialistas e comunistas, que disputam entre si o direito de indicarem qual o <PER>director do semanário `` Diário do Alentejo</PER>
<LOC>Belém</LOC> ainda está, por exemplo, o decreto-lei dos chips dos automóveis, essencial para a introduzir as portagens nas Scut, as auto-estradas sem custos para o utilizador - o braço-de-ferro entre o <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Belém</LOC>, foram registados confrontos entre palestinianos armados e soldados israelitas na zona que separa a cidade autónoma de Al-Doha do campo de refugiados de Dheishe, junto a <LOC>Belém</LOC>
<LOC>Belém</LOC> lamentou que o confronto entre <PER>Mário Soares</PER>
<LOC>Belém</LOC> vencem confronto histórico no <LOC>Estádio do Restelo</LOC>
<LOC>Bélgica</LOC> '', afirmou, numa referência ao separatismo basco e às divergências entre flamengos e valões na <LOC>Bélgica</LOC>
<LOC>Bélgica</LOC>, para tentar esbater as divergências sobre o conflito no <LOC>Iraque</LOC>
<LOC>Belgrado</LOC> a fim de colocar um ponto final nos confrontos na <LOC>Sul da Sérvia</LOC>
<LOC>Belgrado</LOC>, onde várias centenas de pessoas já se manifestaram contra os confrontos, fará " tudo para acabar com a violência e o terror" contra os sérvios do <LOC>Kosovo</LOC>
<LOC>Belgrado</LOC> sem confrontos, mas na <LOC>Croácia</LOC>
<LOC>Bengasi</LOC>, a segunda cidade do país e a primeira que caiu nas mãos dos rebeldes após o início dos confrontos.Os aviões militares das forças de <PER>Khadafi</PER>
<LOC>Bengasi</LOC> as pistas do aeroporto foram totalmente destruídas nos confrontos, impossibilitando a aterragem de aviões, foi avançado já esta manhã pelo <PER>ministro dos Negócios Estrangeiros egípcio</PER>
<LOC>Bengasi</LOC>, cidade embrião dos protestos contra Khadafi -- que eclodiram a 15 de Fevereiro -- e a primeira a ser " libertada" pela revolta.Bengasi está há alguns dias já a ser governada por comités autónomos, na tentativa de manter os serviços básicos à população, incluindo os abastecimentos alimentares, dentro da normalidade.De Misurata assim como de Zauia -- ambas do lado oriental do país -- chegam relatos de um controlo das forças revoltosas, mas o ambiente é ainda muito tenso, temendo-se novos contra-ataques dos soldados e milícias leais a Khadafi.Entretanto, foram chegando mais pormenores dos confrontos que se viveram em <LOC>Trípoli</LOC>
<LOC>Berlim</LOC> recusou-se a entrar em qualquer espécie de " especulação" sobre eventuais divergências com <LOC>Paris</LOC>
<LOC>Bissau</LOC>, que está a abandonar a cidade em direcção ao interior por temer confrontos nas ruas, o <PER>primeiro-ministro</PER>
<LOC>Bissau</LOC>, verificaram-se ontem confrontos entre a polícia e apoiantes de <PER>Kumba Ialá</PER>
<LOC>Bogotá</LOC>, registou-se um confronto entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Bolívia</LOC> após três semanas de violentos confrontos que fizeram 18 mortos, indicou fonte oficial.O <PER>governador de Tarija</PER>
<LOC>Bolívia</LOC>, elogiando a contenção revelada na forma como, perante o gratuito desafio à autoridade da lei, evitaram um confronto aberto com as trágicas consequências que daí adviriam", lê-se no texto do voto de solidariedade apresentado pela bancada do <ORG>Bloco de Esquerda</ORG>
<LOC>Bolívia</LOC> teve início em Setembro último em confrontos que fizeram pelo menos 18 mortos, temendo-se então que os conflitos pudessem dar origem a uma guerra civil naquele país de 10 milhões de habitantes, o mais pobre da <LOC>América do Sul</LOC>
<LOC>Bona</LOC> entraram hoje no quinto dia e estão assomabradas pelas divergências internas na <LOC>Aliança do Norte</LOC>
<LOC>Bouafle</LOC> e violentos confrontos em <LOC>Tiebisso</LOC>
<LOC>Bouake</LOC>, onde esta manhã voltaram a registar-se confrontos entre as tropas leais ao <ORG>Governo de Abijdan</ORG>
<LOC>Bouké</LOC>, a segunda maior cidade do país, palco de intensos confrontos entre as forças governamentais e os militares sublevados.O contigente norte-americano enviado para a <LOC>Costa do Marfim</LOC>
<LOC>Braga</LOC>, depois de um braço-de-ferro entre a federação do <ORG>PS-Porto</ORG>
<LOC>Braga</LOC>, o ex-líder da bancada deixou que este não é o momento para divergências internas, mas para se " criarem as condições para que o <ORG>PS</ORG>
<LOC>Brasília</LOC>, dezenas de pessoas entraram em confrontos com a polícia quando o sentido de voto do <PER>juiz Celso de Mello</PER>
<LOC>Brasil</LOC> no ano passado, e pelo menos 30 pessoas morreram em confrontos relacionados com claques, segundo <PER>Mauricio Murad</PER>
<LOC>Brasil</LOC>, um dos maiores exportadores agrícolas e que há alguns anos mantém um braço-de-ferro com os países desenvolvidos para obter acesso aos seus mercados e taxas alfandegárias mais baixas, disse hoje que esta proposta da <ORG>UE</ORG>
<LOC>Brazzaville</LOC>, onde estará em curso uma operação das forças de segurança congolesas contra milicianos envolvidos na morte de seis pessoas, durante confrontos ocorridos na semana passada.As detonações, ouvidas a vários quilómetros de distância, provocaram o pânico no centro da capital congolesa, levando os comerciantes a encerrar as lojas e as centenas de pessoas a procurar refúgio dentro das habitações, relata a AP.Segundo a rádio nacional, a operação das forças de segurança visa desalojar milicianos de casas que estes estarão a ocupar de forma ilegal em <LOC>Bacongo</LOC>
<LOC>Brest</LOC>, informou a mesma fonte.Os novos confrontos obrigaram a novo encerramento das fronteiras entre a <LOC>Macedónia</LOC>
<LOC>Bruxelas</LOC>, adoptaram uma resolução em que exprimem a sua " viva preocupação face à intensificação dos confrontos [ na província ] do <LOC>Kivu-Norte</LOC>
<LOC>Bruxelas</LOC>, e a publicitação de fracturas no executivo e do braço-de-ferro entre <PER>Álvaro</PER>
<LOC>Bruxelas</LOC> para procurar superar as divergências em torno de uma resposta comum à crise da dívida, os chefes de Estado e de <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Bruxelas</LOC>, sendo habitual um braço-de-ferro entre <ORG>Estados-membros</ORG>
<LOC>Bruxelas</LOC>, uma cimeira decisiva sobre o futuro da zona euro para a qual os líderes partem em divergência sobre as estratégias de combate à crise, Draghi pressiona para a implementação imediata do <ORG>Fundo Europeu de Estabilização Financeira</ORG>
<LOC>Budapeste</LOC> durante confrontos entre polícias e manifestantes, que desde anteontem à noite exigem a demissão de <PER>Ferenc Gyurcsany</PER>
<LOC>Budapeste</LOC> durante violentos confrontos entre polícias e manifestantes que desde domingo à noite exigem a demissão do <PER>primeiro-ministro húngaro</PER>
<LOC>Budapeste</LOC> estão hoje a ser palco de confrontos entre manifestantes e polícia, no dia em que se comemora o 50º aniversário da revolução húngara, cujas festividades contam com a presença do <PER>Presidente da República</PER>
<LOC>Budapeste</LOC>, no mesmo dia em que dezenas de chefes de Estado participam no 50º aniversário da revolução húngara.Os confrontos começaram após o fim das cerimónias oficiais, na altura em que centenas de manifestantes tentavam avançar em direcção ao <ORG>Parlamento</ORG>
<LOC>Buenos Aires</LOC> pelo continuar do " braço-de-ferro" entre a <ORG>União Europeia</ORG>
<LOC>Bujumbura</LOC> durante confrontos entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Bujumbura</LOC>, e entraram em confrontos com o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Bundestag</LOC>, mas poderão ter um efeito psicológico na resolução do braço-de-ferro entre <PER>Schroeder</PER>
<LOC>Bunia</LOC> e que hoje se confrontou com as tropas do <ORG>Exército ugandês</ORG>
<LOC>Burundi</LOC>, depois de terem fugido aos confrontos em <LOC>Bukavu</LOC>
<LOC>Burundi</LOC> quando, no mês passado, recomeçaram os confrontos entre as tropas lealistas e os antigos rebeldes, agora integrados no novo <ORG>Exército nacional</ORG>
<LOC>Cabo</LOC> Verde.A audição pública será dominada por um confronto entre <PER>Vasco Graça Moura</PER>
<LOC>Cabul</LOC>, são perigosas, por causa das operações militares, das minas antipessoais, da criminalidade, dos confrontos entre grupos políticos e tribais e dos riscos de atentado terrorista, nomeadamente com carros armadilhados ou bombas", indicou o <ORG>Departamento de Estado</ORG>
<LOC>Cacém</LOC> envolveram-se em confrontos na freguesia de <LOC>Rio de Mouro</LOC>
<LOC>Cairo</LOC>, capital egípcia, em confrontos entre jovens coptas ( cristãos do <LOC>Egipto</LOC>
<LOC>Cairo</LOC> e confrontos até em locais onde há imigrantes de ambos os países, como em <LOC>França</LOC>
<LOC>Cairo</LOC> e há também notícias de confrontos nas cidades de <LOC>Ismailia</LOC>
<LOC>Cairo</LOC>, em confrontos entre apoiantes e adversários do <PER>Presidente deposto</PER>
<LOC>Cairo</LOC>, onde segundo as mais recentes informações mais de uma centena de pessoas foram mortas nas últimas horas, há notícias de confrontos em <LOC>Alexandria</LOC>
<LOC>Cairo</LOC> tem registado violentos confrontos entre apoiantes pró-Morsi e as forças de segurança, e na segunda-feira ocorreu aquele que é considera o ataque mais mortífero dos últimos anos contra forças de segurança no <LOC>Egipto</LOC>
<LOC>Cajamarca</LOC> os protestos não resultaram em confrontos, mas obrigaram a polícia a guardar de perto os equipamentos da <PER>Newmont Mining Corporation</PER>
<LOC>Califórnia</LOC>, ficou marcada por confrontos entre a polícia e os manifestantes do grupo " <PER>Occupy Oakland ''</PER>
<LOC>Camacupa</LOC>, a situação humanitária agravou-se devido ao aumento da instabilidade militar resultante dos confrontos entre a <ORG>UNITA</ORG>
<LOC>Camarate</LOC> ) com " divergências serias" entre os dois depoimentos relativamente a questões de segurança e papel da <ORG>`` Charon</ORG>
<LOC>Canadá</LOC>, desde a chamada " guerra da palmeta" em 1995, a qual gerou divergências entre <LOC>Espanha</LOC>
<LOC>Capelas Imperfeitas da Batalha</LOC> são o confronto entre a obra e o nada, o exemplo de como um sonho se pode fazer pedra, o vazio deixado pelo <PER>World Trade Center</PER>
<LOC>Caracas</LOC> das duas pessoas baleadas na sexta-feira durante os confrontos entre apoiantes e manifestantes contra <PER>Hugo Chávez</PER>
<LOC>Caracas</LOC> depois da morte de sete pessoas registada na sequência de confrontos que ocorreram após a proclamação de <PER>Nicolás Maduro</PER>
<LOC>Caracas</LOC>, morreram durante confrontos entre grupos rivais no interior do estabelecimento prisional, foi anunciado esta segunda-feira pela <PER>ministro dos Assuntos Prisionais</PER>
<LOC>Caracas</LOC> morreu e cinco outros ficaram feridos em confrontos ocorridos esta manhã na capital da <LOC>Venezuela</LOC>
<LOC>Caracas</LOC>, o cenário está montado para uma nova -- e perigosa -- confrontação entre opositores e apoiantes do <PER>Presidente Nicolás Maduro</PER>
<LOC>Cardigos</LOC> e a ex-mulher, " na sequência da ruptura da relação que mantinham as suas divergências quanto ao exercício das suas responsabilidades paternais relativas ao menor", o resultado das perícias médica e psicológica feitas pelo <ORG>Instituto de Medicina Legal e Ciências Forenses</ORG>
<LOC>Casa Branca</LOC>, no qual ficaram claras as divergências sobre os caminhos a seguir para pôr cobro à violência que se vive naquela região do <LOC>Médio Oriente</LOC>
<LOC>Casa Branca</LOC>, para uma reunião considerada crucial na reaproximação dos dois países, após as divergências sobre a guerra no <LOC>Iraque</LOC>
<LOC>Casa Branca</LOC> para um populismo agressivo e confronto descarado com os adversários republicanos -- o discurso presidencial até teve uma nota inicial de reconhecimento do mérito do speaker <PER>John Boehner</PER>
<LOC>Casa da Música</LOC>, acrescentando que até lá espera ouvir todas as partes em confronto.A polémica estalou após uma entrevista do pianista portuense ao " <ORG>Jornal de Notícias</ORG>
<LOC>Casa das Histórias</LOC> um mês depois de o museu ter inaugurado, por divergências com a artista e a administração da <ORG>Fundação Paula Rego</ORG>
<LOC>Casa de Serralves</LOC>, as obras apresentadas pretendem o confronto com a memória do passado.A exposição é comissariada por <PER>Bartomeu Marí</PER>
<LOC>Casa do Douro</LOC>, é onde se prevê que as eleições sejam mais disputadas, pois em confronto vão estar o actual presidente da instituição, <PER>Manuel António Santos</PER>
<LOC>Cascais</LOC>, durante um confronto entre dois grupos, disse fonte do <LOC>Comando Metropolitano da PSP de Lisboa</LOC>
<LOC>Cascais</LOC>, onde houve confrontos entre dois grupos rivais que provocaram medo entre os banhistas, e vários casos de delinquência ocorridos nas linhas de comboios de <LOC>Sintra</LOC>
<LOC>Cascais</LOC> percorreram a praia assaltando os utentes e envolveram-se em confrontos físicos entre si e contra os agentes da <ORG>PSP</ORG>
<LOC>Cascais</LOC>: uma por danos numa barraca; outra por furto de uma carteira; e uma por agressão com arma branca nos confrontos de domingo passado, na <LOC>praia do Tamariz</LOC>
<LOC>Castanheira</LOC>, depois das suas divergências com o <PER>secretário de Estado da Saúde</PER>
<LOC>Caxemira</LOC> na sequência de confrontos ligados ao conflito, indica a <ORG>Polícia</ORG>
<LOC>centro do Iraque</LOC>, coincidiu com o início dos confrontos violentos entre os milicianos do chefe radical Moqtada al-Sadr e as forças iraquianas apoiadas pelo <ORG>Exército americano</ORG>
<LOC>centro do Iraque</LOC>, onde há nove dias os seus fiéis e as forças da coligação estão envolvidos em confrontos, anunciou hoje um dos seus porta-vozes, o <PER>xeque Ali</PER>
<LOC>Centro do país</LOC>, na sequência de confrontos com membros da <ORG>União Nacional Africana do Zimbabwe</ORG>
<LOC>Centro</LOC> do país tem sido palco de confrontos étnicos e religiosos, principalmente nas regiões de <LOC>Plateau</LOC>
<LOC>Chelsea</LOC> também arriscou poupar sete jogares para o confronto com o <ORG>Barcelona</ORG>
<LOC>China</LOC>, a bordo de um aparelho comercial norte-americano, pondo assim um ponto final no braço-de-ferro de doze dias entre <PER>Beijing</PER>
<LOC>China</LOC> e com o confronto com os <ORG>Estados Unidos</ORG>
<LOC>China</LOC> possa não só dar um apoio significativo ao desenvolvimento tecnológico do gigante continental como proporcionar-lhe um peso ainda maior no braço-de-ferro com <LOC>Taiwan</LOC>
<LOC>China</LOC> reconheceu hoje pela primeira vez que os confrontos no <LOC>Tibete</LOC>
<LOC>China Oriental</LOC>, incluindo o espaço que se situa sobre a ilha que hoje está no centro de um perigoso braço-de-ferro entre a <LOC>China</LOC>
<LOC>Chipre</LOC>; ao braço-de-ferro com a <ORG>UE</ORG>
<LOC>Cinemateca</LOC> após divergências com <PER>João Bénard da Costa</PER>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, com registo de pelo menos cinco feridos em confrontos no posto de controlo de <LOC>Kalandia</LOC>
<LOC>Cisjordânia</LOC> continua extremamente volátil, com persistentes ataques terroristas, incidentes e confrontos", assinala a <ORG>Casa Branca</ORG>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, durante confrontos com o <ORG>Exército israelita</ORG>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, em confrontos com o <ORG>Exército israelita</ORG>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, em resposta aos confrontos que se seguiram ao lançamento de um raide aéreo israelita contra <LOC>Belém</LOC>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, e o segundo, um guarda fronteiriço, foi atingido por pedras lançadas durante confrontos em <LOC>Tulkarem</LOC>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, ocupadas há três semanas, os confrontos alargaram-se à <LOC>Faixa de Gaza</LOC>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, os israelitas mataram um homem de 27 anos em confrontos na cidade de al-Samua, perto da cidade dividida de <LOC>Hebron</LOC>
<LOC>Cisjordânia</LOC>, para investigar os acontecimentos no campo de refugiados daquela cidade, palco de violentos confrontos entre israelitas e palestinianos.Annan comunicou a sua decisão por escrito ao <PER>presidente do Conselho de Segurança das Nações Unidas</PER>
<LOC>Cisjordânia</LOC> superaram as divergências.Os dois líderes analisaram o trabalho dos seus negociadores que, ontem à noite, ainda prolongavam as discussões tentando elaborar uma agenda comum para <LOC>Annapolis</LOC>
<LOC>Ciudad Juárez</LOC> e dos confrontos resultaram oito mortes, adiantou o diário mexicano " <ORG>El Universal</ORG>
<LOC>Coimbra</LOC>, a vigília de solidariedade para com um colega detido ontem durante confrontos com agentes do <ORG>Corpo de Intervenção da PSP</ORG>
<LOC>Coimbra</LOC> o confronto foi entre dois apoiantes do secretário-geral: o deputado <PER>Mário Ruivo</PER>
<LOC>Colômbia</LOC> na sequência de diversos confrontos armados ocorridos em várias zonas do país nas últimas horas, revela hoje um comunicado do <ORG>Exército colombiano</ORG>
<LOC>Colombo</LOC>, matando 17 pessoas.Os confrontos entre os separatistas tamil e as forças governamentais têm-se multiplicado desde o ataque rebelde ao aeroporto internacional de <PER>Colombo</PER>
<LOC>Comando Central dos EUA</LOC>, era considerada um centro populacional em que não haveria lugar para combates, está a ser palco de violentos confrontos entre as forças militares da coligação liderada pelos <ORG>EUA</ORG>
<LOC>Comando Distrital de Lisboa da PSP</LOC>, os primeiros problemas ocorreram quando se registaram confrontos entre dois grupos, um de <LOC>Lisboa</LOC>
<LOC>Complexo do Alemão</LOC> no domingo, uma semana após o início dos confrontos no <LOC>Rio de Janeiro</LOC>
<LOC>Continente</LOC>, ao fim da manhã, para fazer um balanço desta medida, que retirou às farmácias o monopólio do comércio de medicamentos e colocou em confronto o seu <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Copenhaga</LOC>, correndo o risco de abrir um grave confronto com o segundo maior parceiro comercial dos <ORG>Quinze</ORG>
<LOC>Córdova ( Sul de Espanha</LOC> ), divulgaram hoje uma carta em que criticam a estratégia de confrontação da organização terrorista basca e do seu braço político, o <ORG>Batasuna</ORG>
<LOC>Coreia do Norte</LOC> '', acrescenta.O que sair deste confronto será fundamental para determinar a forma como os norte-coreanos irão reagir ao novo líder ( as manifestações são já uma realidade, embora em pequena escala e por razões económicas ), avalia ainda à estação britânica <PER>Leonid Petrov</PER>
<LOC>Coreia do Norte</LOC> anunciou que irá lançar nesta primeira semana de Abril, para colocar em órbita um satélite de comunicações.O comunicado conjunto emitido pelos dois presidentes dá também conta de que ambos reconhecem a persistência de " divergências", sobretudo no que toca à guerra de Agosto passado na <LOC>Geórgia</LOC>
<LOC>Coreia do Norte</LOC> convidar em breve os inspectores a regressarem e evitar novos gestos de confrontação.Como destinatário principal da mensagem, ElBaradei, elegeu os <LOC>Estados Unidos</LOC>
<LOC>Coreia do Norte</LOC> durante a guerra dos anos 50, apesar das tensões decorrentes do recente confronto naval entre as duas <LOC>Coreias</LOC>
<LOC>Coreia do Norte</LOC>, o confronto teve de ocorrer em campo neutro, em <PER>Phnom Pehn</PER>
<LOC>Coreia do Sul</LOC> deviam desenvolver negociações norte-sul no quadro do diálogo e não no da confrontação e da guerra", faz questão de sublinhar ainda o mesmo comunicado, citado pela agência oficial norte-coreana <ORG>KCNA</ORG>
<LOC>Corno de África</LOC>, depois de confrontos entre guerrilheiros fundamentalistas islâmicos e tropas da região da <LOC>Puntlândia</LOC>
<LOC>Costa da Caparica</LOC> envolveram-se em confrontos com agentes da <ORG>PSP</ORG>
<LOC>Costa do Marfim</LOC>, alertou hoje para a situação humanitária na região Oeste do país depois de confrontos terem levado a <ORG>ONU</ORG>
<LOC>Costa do Marfim</LOC>, em confrontos entre apoiantes do <PER>Presidente Laurent Gbagbo</PER>
<LOC>Costa do Marfim</LOC> na última semana, quando os confrontos causaram pelo menos 50 mortos, segundo a <ORG>ONU</ORG>
<LOC>Cotiza</LOC>, no norte da capital venezuelana, no mesmo momento em que outros soldados vigiavam várias esquadras da capital.Os polícias envolveram-se em confrontos depois de o <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Croácia</LOC>, país que entre 1991 e 1995 foi palco de confrontos entre forças croatas e rebeldes sérvios apoiados por <LOC>Belgrado</LOC>
<LOC>Damasco</LOC> a provarem que a revolta civil é agora também um confronto sectário: quando as movimentações do <ORG>Exército Livre da Síria</ORG>
<LOC>Damasco</LOC>, centenas de pessoas gritaram palavras de ordem contra o regime e de apoio às vítimas dos confrontos na cidade de <LOC>Deraa</LOC>
<LOC>Damasco</LOC>, chegam relatos de disparos e de explosões, em confrontos entre militares e o <ORG>Exército Livre</ORG>
<LOC>Damasco</LOC> e os confrontos em <LOC>Alepo</LOC>
<LOC>Damasco</LOC> e os confrontos terão mesmo chegado perto do <ORG>Parlamento</ORG>
<LOC>Damasco</LOC>, existem grandes divergências entre nós", afirmou <PER>Blair</PER>
<LOC>Damasco</LOC> houve confrontos durante a noite no bairro de <PER>Mazzé</PER>
<LOC>Damasco</LOC> ontem, dia em que morreram mais 31 pessoas nos confrontos por todo o país entre as forças de segurança, manifestantes e homens armados que se crê serem militares que abandonaram o lado de <PER>Assad</PER>
<LOC>Damasco</LOC>, que foi também palco de violentos confrontos e de um atentado contra um hotel, horas antes do início de uma reunião no <LOC>Qatar</LOC>
<LOC>Damasco</LOC> vivem-se os confrontos mais intensos desde o início dos protestos contra o regime de <PER>Bashar al-Assad</PER>
<LOC>Darfur</LOC>, no oeste do país, que é palco, há mais de um ano, de confrontos entre grupos rebeldes e o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Darfur</LOC>, onde os confrontos já fizeram mais de dez mil mortos e deixaram mais de um milhão de pessoas desalojadas, levando as <ORG>Nações Unidas</ORG>
<LOC>Darfur</LOC>, onde os confrontos, os ataques, a fome e as doenças terão provocado mais de 30 mil mortos, naquele que já foi descrita pela <ORG>ONU</ORG>
<LOC>Delta</LOC>, forças de segurança envolveram-se em confrontos com membros da <ORG>Irmandade Muçulmana</ORG>
<LOC>Díli</LOC> em confrontos que envolveram membros da unidade de intervenção rápida da <ORG>GNR</ORG>
<LOC>Díli</LOC>, na sequência de confrontos entre a polícia e um grupo de militares que contesta alegadas discriminações étnicas no seio das <ORG>Forças Armadas de Timor-Leste</ORG>
<LOC>Díli</LOC>, na sequência de confrontos entre os apoiantes de <PER>Mari Alkatiri</PER>
<LOC>Díli</LOC> nas últimas 24 horas em consequência de confrontos entre grupos rivais, disseram hoje à <ORG>Lusa</ORG>
<LOC>Díli</LOC>, negou hoje qualquer envolvimento nos confrontos de ontem na capital e acusou o <PER>primeiro-ministro</PER>
<LOC>Díli</LOC>, num dia marcado pela continuação de confrontos, saques e destruição de casas em vários bairros da capital de <LOC>Timor-Leste</LOC>
<LOC>Díli</LOC>, onde novos confrontos registados nas últimas horas provocaram dois feridos graves, disseram à <ORG>Lusa</ORG>
<LOC>Díli</LOC> ontem e hoje houve alguns confrontos mas posso garantir que a situação está sob controlo", afirmou o <PER>chefe do Governo</PER>
<LOC>Díli</LOC>, palco nas últimas semanas de confrontos entre facções rivais que provocaram duas dezenas de mortos e mais de 100 mil desalojados.De acordo com o porta-voz da <ORG>GNR</ORG>
<LOC>Díli</LOC>, para evitar confrontos com os manifestantes que se encontram na capital timorense em protesto contra o <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Díli</LOC>, porque é lá que estão a ocorrer os confrontos, pelo que ela deverá ser feita através do aeroporto de <LOC>Baucau</LOC>
<LOC>Díli</LOC> quando foi confrontado com uma patrulha militar australiana, que pediu a sua identificação alegando que era habitual vê-lo em zonas de confronto em <LOC>Díli</LOC>
<LOC>discoteca Meia Culpa</LOC>, em Abril de 1997, onde morreram 13 pessoas, e, mais recentemente, em sangrentos confrontos na cidade de <LOC>Lisboa</LOC>
<LOC>Diyala ''</LOC>, foi morto durante " confrontos que opuseram, durante uma hora, comandos da polícia e terroristas barricados numa casa situada em <LOC>Karrada</LOC>
<LOC>Douma</LOC>, a 15 quilómetros da capital síria, as autoridades dispararam sobre os manifestantes e dos confrontos resultaram pelo menos quatro mortos, adiantou uma testemunha à <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Durban</LOC> entre dia 31 e 07 de Setembro, foi precedida por um confronto entre países ocidentais, particularmente os <LOC>Estados Unidos</LOC>
<LOC>Dusseldorf</LOC>, onde confrontou o presidente da empresa com queixas sobre alegadas " práticas de corrupção de médicos" incentivadas pela <ORG>Bayer Portugal</ORG>
<LOC>Egipto</LOC>, após confrontos com o movimento rival <ORG>Fatah</ORG>
<LOC>Egipto</LOC> continua ameaçado depois de um ano de sucessivos ataques violentos contra os coptas e de confrontos confessionais, após a queda do antigo <PER>Presidente Hosni Mubarak</PER>
<LOC>Egipto</LOC> desde 1971, será sepultado no mosteiro onde esteve exilado durante vários anos em divergência com o regime do <PER>Presidente Anwar Sadat</PER>
<LOC>Egipto</LOC> desencadeie um período " de instabilidade e incerteza que se prolongue por muitos anos" .16 h13: Ambulâncias chegam à praça Tahrir, onde se ouvem sirenes enquanto continuam os confrontos entre apoiantes de <PER>Mubarak</PER>
<LOC>Egipto</LOC> em confrontos entre apoiantes e detractores do regime elevando para seis o número de mortes durante a semana de preparativos para um protesto este domingo nas ruas do <LOC>Cairo</LOC>
<LOC>Egipto</LOC>, em Outubro de 2000, para apurar os factos que estiveram na origem dos confrontos que deflagraram a 28 de Setembro, após a polémica visita do líder da direita israelita, <PER>Ariel Sharon</PER>
<LOC>Egipto</LOC>, os confrontos de hoje em frente à embaixada dos <ORG>Estados Unidos</ORG>
<LOC>Egipto</LOC>, que esperam continuar a discutir os " dossiers" sobre os quais permancem divergências logo após o reinício das conversações que se seguiram às eleições para a chefia do <ORG>Executivo israelita</ORG>
<LOC>Egipto</LOC>: um morreu em confrontos no <LOC>Cairo</LOC>
<LOC>El Bireh</LOC>, quatro jovens palestinianos ficaram igualmente feridos ao serem atingidos por balas de borracha durante confrontos com o <ORG>Exército israelita</ORG>
<LOC>Elvas</LOC>, que causou um ferido grave e dois ligeiros, poderá ter sido provocado por " divergências" entre famílias, disse à <ORG>Lusa</ORG>
<LOC>Equador</LOC> acalmou na madrugada de hoje, após confrontos que se prolongaram nas ruas durante o dia de ontem entre a polícia e o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Espanha</LOC>, ainda foi o tempo de sublinhar as divergências sobre o que cada um entende que devem ser as medidas destinadas a revitalizar a estratégia de reformas económicas e sociais adoptada em <LOC>Lisboa</LOC>
<LOC>Espanha</LOC>, no confronto entre <LOC>Sevilha</LOC>
<LOC>Espanha</LOC> que arrisca uma escalada de confrontação com o <ORG>Reino Unido</ORG>
<LOC>Espanha</LOC>, que deverá acontecer nas próximas horas.Registam-se desde a última madrugada violentos confrontos em Najaf, que terão já provocado a morte a pelo menos 28 iraquianos e ferimentos em outras 32 pessoas.Ao mesmo tempo que as tropas espanholas se retiravam, os soldados norte-americanos tomavam posições para que a base <PER>Al Andalus</PER>
<LOC>Espanha</LOC> reconheceram hoje a existência de " divergências de opinião" sobre a crise iraquiana, com o Presidente francês a reiterar a sua oposição a uma segunda resolução do <ORG>Conselho de Segurança</ORG>
<LOC>espanhola de Huelva</LOC>, cujo vencedor sairá do confronto entre o Recreativo local e o <PER>Getafe</PER>
<LOC>Esplanada</LOC> -- o que gerou confrontos com algumas dezenas de jovens palestinianos, que pretendiam aceder ao local.Apesar das restrições, um dos líderes políticos do movimento fundamentalista Hamas, o xeque <PER>Hassan Yussef</PER>
<LOC>Estádio Cidade de Coimbra</LOC>, depois de se ter envolvido em confrontos com um adepto do <ORG>Sporting de Braga</ORG>
<LOC>Estádio do Algarve</LOC>, com um confronto frente à <LOC>Lituânia</LOC>
<LOC>Estádio do Dragão</LOC> em campanha eleitoral, mas negou que a intenção criasse ou agudizasse divergências com o <PER>presidente da Câmara Municipal do Porto</PER>
<LOC>estádio do Vitória</LOC>, que fez despoletar a polémica e que ameaça perturbar ainda mais as relações entre clube e câmara, já azedadas pelas divergências quanto à responsabilidade de aquisição e instalação de dois painéis electrónicos no recinto que será usado no <MSC>Euro 2004</MSC>
<LOC>Estados Unidos</LOC> como uma agressão, então serão tomadas medidas correspondentes", afirmou, sublinhando que um " confronto ( da <LOC>Rússia</LOC>
<LOC>Estados Unidos</LOC>, em violentos confrontos depois da morte de <PER>Ezequiel Cardenas Guillen</PER>
<LOC>Estados Unidos</LOC> foi morto durante os confrontos entre os elementos da <ORG>Aliança do Norte</ORG>
<LOC>Estados Unidos</LOC> no confronto contra <LOC>Bagdad</LOC>
<LOC>Estados Unidos</LOC> `` olhem para o futuro" e deixem para trás as divergências em relação à intervenção militar norte-americana no <LOC>Iraque</LOC>
<LOC>Estados Unidos</LOC>, que receiam uma onda de violência em caso de fraudes eleitorais.Mais de 80 milhões de paquistaneses são chamados às urnas na próxima segunda-feira, para eleições consideradas cruciais para a única potência nuclear do mundo muçulmano, um país mergulhado numa profunda crise política.Os violentos confrontos que se seguiram à morte da ex-primeira-ministra e líder da oposição <PER>Benazir Bhutto</PER>
<LOC>Este de Brega</LOC>, onde decorrem violentos confrontos, adiantou a <ORG>BBC</ORG>
<LOC>Estocolmo</LOC> prevista para amanhã, acredita que a tragédia vai trazer uma trégua aos confrontos políticos, numa altura em que a <ORG>Polónia</ORG>
<LOC>Estrasburgo</LOC> e ao fim de algumas horas eclodiram confrontos que causaram um número indeterminado de feridos, noticia a agência <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Etiópia</LOC>, mas mediadores temem que confrontos deitem tudo a perder.O acordo de princípio para um cessar-fogo entre o <ORG>Governo</ORG>
<LOC>EUA</LOC> acusaram hoje tanto israelitas como palestinianos pelos últimos confrontos no <LOC>Médio Oriente</LOC>
<LOC>EUA</LOC> envolveram-se em confrontos com um grupo armado naquela cidade, situada nas margens do <LOC>rio Eufrates</LOC>
<LOC>EUA</LOC> há patentes divergências sobre <LOC>Pequim</LOC>
<LOC>EUA</LOC> reconhecem divergências " de método" com a <ORG>Rússia</ORG>
<LOC>Europa</LOC>, caminhava às primeiras horas do dia para os 120 dólares ( chegou a ser negociado acima dos 117 dólares ), pressionado pelas notícias de violentos confrontos na <LOC>Líbia</LOC>
<LOC>Europa</LOC> `` devia haver convergência mas existe divergência" sobre os impostos cobrados em cada país, <PER>Horácio Roque</PER>
<LOC>Europa</LOC>, em especial nos dez novos Estados-membros multiplicaram-se as iniciativas e festejos, fazendo esquecer por um dia as divergências políticas que dividiram a <ORG>UE</ORG>
<LOC>Europa</LOC> é um projecto de união, não é um projecto de confronto dos egoísmos dos Estados" e que aquilo a que se assiste actualmente é " uma violação" do projecto solidário que fundou a <LOC>Europa</LOC>
<LOC>Europa</LOC> há divergências legítimas e naturais preocupações", mas que " só em <LOC>Portugal</LOC>
<LOC>Europa</LOC>, não havendo divergências de fundo para com o <ORG>PSD</ORG>
<LOC>Europa</LOC>, que enfrenta uma severa e prolongada crise", e " o crítico confronto do mundo com o <ORG>Irão</ORG>
<LOC>Europa</LOC>, que " levantaram uma frente de confronto entre <LOC>Norte</LOC>
<LOC>Europa</LOC> que têm divergências muito fortes, como no <LOC>Reino Unido</LOC>
<LOC>Europa</LOC>, sendo a primeira vez que se regista um período de divergência tão prolongado", afirmou, sustentando que <ORG>Portugal</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC>, a derrota nas legislativas levou confrontos armados entre apoiantes da <ORG>Fatah</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC> assistiu hoje a uma vaga de confrontos entre forças de segurança rivais palestinianas que fizeram, pelo menos, três mortos e 45 feridos.Os manifestantes, apoiantes do <PER>Presidente palestiniano Mahmoud Abbas</PER>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC> confrontos entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC>, durante confrontos com o <ORG>Exército israelita</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC> em confrontos com o exército israelita, o líder da <ORG>Autoridade Palestiniana</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC> ), é possível que apressemos as coisas, a fim de evitar novos confrontos", acrescentou o responsável.O mesmo responsável não avançou nehuma data, mas sublinhou que esta matéria vai constar das discussões entre o <PER>primeiro-ministro israelita</PER>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC> - foram registados confrontos entre activistas palestinianos do <ORG>Hamas</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC>, palco nos últimos dias de confrontos entre as milícias do <ORG>Hamas</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC>, pelo menos 20 palestinianos ficaram hoje feridos, dois em estado grave, na sequência de confrontos com o <ORG>Exército israelita</ORG>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC> que estão a fugir dezenas de famílias palestinianas que procuram escapar aos confrontos na <LOC>Síria</LOC>
<LOC>Faixa de Gaza</LOC>, três crianças foram atingidas, aparentemente sem gravidade, por balas reais em confrontos com o exército hebraico em al-Mountar nos arredores do conflituoso ponte de passagem de <PER>Karni</PER>
<LOC>Faixa de Gaza.Os</LOC> confrontos entre militantes do <ORG>Hamas</ORG>
<LOC>Fallujah</LOC>, após violentos confrontos entre as tropas norte-americanas e combatentes sunitas que se opõem à presença das forças da coligação, segundo informaram fontes médicas.Em Nassíria, outros 15 iraquianos, entre eles três membros do <ORG>Exército de Mehdi</ORG>
<LOC>Fallujah</LOC>, e outras 25 pessoas ficaram feridas, numa batalha entre membros da resistência iraquia Os confrontos de Fallujah começaram quando, segundo a <ORG>Reuters</ORG>
<LOC>Falluja</LOC>, os confrontos entre o exército e o <ORG>ISIL</ORG>
<LOC>Fa</LOC> Segundo fontes hospitalares, os soldados mataram um rapaz de doze anos durante confrontos perto da fronteira entre <LOC>Gaza</LOC>
<LOC>Fatuhai</LOC>, palco dos confrontos desta manhã, pelos homens comandados pelo major <PER>Alfredo Reinado</PER>
<LOC>Fayoum</LOC>, a sul da capital, onde confrontos entre apoiantes da <ORG>Irmandade</ORG>
<LOC>Filipinas</LOC> ou confrontos no <LOC>Paquistão</LOC>
<LOC>França</LOC> desde o início da crise ), poderá iniciar-se uma divergência problemática entre as duas maiores economias da zona euro, que são também o motor político da <LOC>Europa</LOC>
<LOC>França</LOC> deverá considerar, por seu lado, com todo o respeito, as suas posições e interessar-se pelas razões dessa divergência", acrescentou.De acordo com o homónimo búlgaro de <PER>Rotfeld</PER>
<LOC>França</LOC>, no dia 24 de Janeiro.Depois de violentos confrontos entre os rebeldes e o <ORG>Exército da Costa do Marfim</ORG>
<LOC>França</LOC> no início do próximo mês.A " M" vai explorar as problemáticas da representação documental e da " confrontação", adianta a agência em comunicado.A nova publicação vai juntar trabalhos já existentes a produções inéditas de autores da <ORG>Magnum</ORG>
<LOC>França</LOC> nunca tinha falhado uma meia-final de um Mundial de andebol, mas o confronto com a <ORG>Croácia</ORG>
<LOC>França</LOC>, registaram-se igualmente confrontos entre manifestantes e polícias e em <LOC>Toulouse</LOC>
<LOC>Funchal</LOC>, a bipolarização política levará a um forte confronto, desta vez já com a extrema-direita, a ´ <LOC>Madeira</LOC>
<LOC>Funchal</LOC>, ser muito importante assegurar, apesar das divergências políticas, um bom relacionamento institucional entre os <ORG>Governos Central e Regional</ORG>
<LOC>Gaia</LOC> nas eleições em que há " duas candidaturas em confronto": a sua e a de <PER>Manuela Ferreira Leite</PER>
<LOC>Gaia</LOC>, o bastonário assumiu divergências de opinião face a <PER>José Miguel Júdice</PER>
<LOC>Galápagos</LOC>, e documenta um dos eventos de divergência mais antigos alguma vez registados ali", escrevem ainda os cientistas.Darwin, que andou nas <LOC>Galápagos</LOC>
<LOC>Gaza</LOC>, a resistência e o confronto vão continuar", declarou <PER>Hamdane</PER>
<LOC>Gaza</LOC> durante confrontos armados que opuseram militantes da <ORG>Fatah</ORG>
<LOC>Gaza</LOC> e entraram em confronto com elementos do <ORG>Hamas</ORG>
<LOC>Gaza</LOC>, em confrontos entre os manifestantes que participavam numa concentração de homenagem ao antigo líder histórico, <PER>Yasser Arafat</PER>
<LOC>Gaza</LOC> em novos confrontos armados com as forças de segurança, fiéis à <ORG>Fatah</ORG>
<LOC>Gaza</LOC> enfrentará resistência e confrontação", disse <PER>Hamdan.Representante da Autoridade Palestiniana</PER>
<LOC>Gaza</LOC>, nos confrontos armados que opuseram forças da ordem e estudantes palestinianos que se manifestavam contra os ataques americanos ao <ORG>Afeganistão</ORG>
<LOC>Gaza</LOC>, palco desde sexta-feira passada de intensos confrontos entre milícias do <ORG>Hamas</ORG>
<LOC>Gaza</LOC> para tentar evitar qualquer atentado ou perturbação do escrutínio originada pelos palestinianos.Ainda assim, confrontos opuseram hoje os manifestantes palestinianos e os soldados israelitas, depois de uma marcha em <LOC>Ramallah</LOC>
<LOC>Gaza</LOC> voltaram esta manhã a ser palco de violentos confrontos entre grupos armados ligados à <ORG>Fatah</ORG>
<LOC>Genebra</LOC>, ao ser um cargo de intercepção de grandes divergências internacionais, por exemplo entre os <LOC>EUA</LOC>
<LOC>Genk</LOC> no confronto com o <PER>Videoton</PER>
<LOC>Geórgia</LOC> -- um confronto que levou as relações entre a <ORG>Aliança</ORG>
<LOC>Golfo Pérsico</LOC> e garantiram que pretendem evitar qualquer confronto com o <ORG>Irão</ORG>
<LOC>Grã-Bretanha</LOC> expulsado um diplomata israelita por causa dos passaportes se não houvesse uma divergência pública entre <LOC>Obama</LOC>
<LOC>Granada</LOC> com mais de 600 anos e um arcanjo de pedra pintada contam a história da formação do reino, num período de encontro - e confronto - de culturas na <LOC>Península Ibérica</LOC>
<LOC>Granada</LOC>, várias pessoas ficaram feridas e quatro foram detidas nos violentos confrontos entre as forças de segurança e os manifestantes antifascistas, numa concentração em memória de <PER>Francisco Franco</PER>
<LOC>Grécia</LOC> assiste nas últimas décadas.Novos confrontos em <LOC>Atenas</LOC>
<LOC>Grécia</LOC> entre manifestantes e a polícia originaram confrontos entre milhares de pessoas, sobretudo jovens, que protestam contra a recente morte do adolescente <PER>Alexis Grigoropoulos</PER>
<LOC>Grécia</LOC> está hoje mergulhada numa greve geral de 24 horas, num dia marcado por novos confrontos em <LOC>Atenas</LOC>
<LOC>Grécia</LOC> gerou uma divergência publica entre a <ORG>Alemanha</ORG>
<LOC>Grécia</LOC>, provocando protestos e confrontos entre manifestantes e polícia, decorreu hoje no <LOC>cemitério de Paleo Faliro</LOC>
<LOC>Grécia</LOC> são o terceiro confronto directo em cinco anos entre os dois principais candidatos à chefia do <ORG>Governo de Atenas</ORG>
<LOC>Grécia</LOC> se manter no euro, mas as divergências entre partidos -- os socialistas do PASOK que até agora estiveram no <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Grécia</LOC>, sobretudo devido às divergências entre a <ORG>França</ORG>
<LOC>Grécia</LOC>, um " confronto" sobre a futura divisão do poder numa <LOC>Europa</LOC>
<LOC>Greve</LOC> geral terminou com confrontos e com a promessa de mais protestos Agência Fitch corta da dívida de <LOC>Portugal</LOC>
<LOC>Guarda</LOC> Republicana estão a mover-se para sul, tentando impedir o avanço da coligação, mas ainda não houve confronto directo com as divisões das tropas de elite de <PER>Saddam Hussein.O capitão Frank Thorp</PER>
<LOC>Guarda</LOC> Republicana estão a mover-se para sul, tentando impedir o avanço da coligação, mas ainda não houve confronto directo com as divisões das tropas de elite de <PER>Saddam Hussein</PER>
<LOC>Guarda Nacional Iraquiana</LOC> foram hoje mortos e dez outros ficaram feridos durante violentos confrontos em <LOC>Bagdad</LOC>
<LOC>Guimarães</LOC>, a 6 de Fevereiro, antes dos confrontos com <LOC>Israel</LOC>
<LOC>Guimarães</LOC>, causado vários feridos, em confrontos entre adeptos do <ORG>Vitória</ORG>
<LOC>Guiné-Bissau</LOC> nos dias que antecedem e que se sucedem às eleições presidenciais marcadas para 28 de Junho, dado o " potencial de violência" ali existente.A resposta das forças de segurança às manifestações políticas" é imprevisível" e " até mesmo manifestações inicialmente pacíficas podem dar origem a confrontos e degenerar rapidamente em violência", considerou Washington.Os norte-americanos que estejam na <LOC>Guiné-Bissau</LOC>
<LOC>Haia</LOC>, em Novembro, as divergências entre norte-americanos e europeus inviabilizaram um acordo mundial para colocar em marcha o <MSC>Protocolo de Quioto</MSC>
<LOC>Haia</LOC>, foi hoje palco de um confronto entre <PER>Slobodan Milosevic</PER>
<LOC>Haifa</LOC> há relatos de confrontos entre homens armados e a <ORG>Guarda Nacional iraquiana</ORG>
<LOC>Haiti</LOC>, devastado por meses de agitação social e confrontos entre os rebeldes e as forças de <PER>Aristide</PER>
<LOC>Haiti</LOC>, onde a má nutrição crónica afecta 33 por cento da população, vive desde há uns dias violentos confrontos entre rebeldes armados e tropas governamentais, que já causaram pelo menos 35 mortos ( números da <ORG>Reuters</ORG>
<LOC>Havana</LOC> `` está na recta final" e que são nítidas as divergências entre os irmãos Castro.Raúl dissera na semana passada encontrar-se disposto a " debater tudo" com os <ORG>Estados Unidos</ORG>
<LOC>Hebron</LOC>, sucedem-se os confrontos entre as forças israelitas e manifestantes palestinianos, que se juntaram para celebrar o <MSC>Dia da Terra</MSC>
<LOC>Hebron</LOC>, um rapaz de 13 anos foi morto no decorrer de confrontos entre activistas e soldados israelitas.Os combates começaram durante uma manifestação de protesto contra a acção militar de <LOC>Israel</LOC>
<LOC>Helmand</LOC>, sul do país, um comando taliban atacou uma assembleia de voto, tendo um dos atacantes sido morto no confronto que se seguiu com as autoridades, segundo o governador da província, <PER>Mullah Shir</PER>
<LOC>Himalaias</LOC>, a polícia indiana e os militantes separatistas se continuam a envolver em confrontos.O principal negociador da <LOC>Índia</LOC>
<LOC>Holanda</LOC>, e vários milhares de pessoas envolveram-se ontem em confrontos violentos junto à gare da cidade, anunciou a agência holandesa <ORG>ANP</ORG>
<LOC>Homs</LOC> e outras nove em confrontos entre o <ORG>Exército sírio</ORG>
<LOC>Honduras</LOC>, perceber as divergências que existem neste conselho, não sobretudo ao repúdio ao golpe militar nem ao reconhecimento do <PER>Presidente Zelaya</PER>
<LOC>hospital de Mitrovica</LOC>, indicou que foram prestados cuidados médicos a 32 jovens albaneses, feridos em confrontos com soldados da KFOR.Um fotógrafo búlgaro da <ORG>Reuters</ORG>
<LOC>hospital de Quito</LOC>, na sequência de uma explosão que ocorreu junto a si no momento em que colocava uma máscara de gás lacrimogéneo para se proteger dos confrontos que tomavam conta das ruas da capital, mostrou a <ORG>BBC.A</ORG>
<LOC>Hospital Fernando da Fonseca</LOC> ) se o parecer do tribunal arbitral que investiga as divergências entre o <ORG>Estado</ORG>
<LOC>Hotel Tivoli Lisboa</LOC>, que cumprem uma greve iniciada na quinta-feira, envolveram-se esta manhã em confrontos com a administração à porta da unidade hoteleira, que terminaram com a chegada da <ORG>PSP</ORG>
<LOC>Iémen</LOC>, os confrontos com as forças de segurança fizeram pelo menos quatro mortos, três manifestantes e um polícia, e 25 feridos.As vozes de protesto fizeram-se ouvir principalmente junto à embaixada dos <LOC>Estados Unidos</LOC>
<LOC>I Liga</LOC>, dada a superioridade dos vimaranenses, em confronto direto e golos marcados, face aos dois adversários mais diretos, Olhanense e <PER>Beira-Mar</PER>
<LOC>Índia</LOC> da área do Paquistão.Os confrontos reacenderam-se com a visita de <PER>Colin Powell</PER>
<LOC>Índia</LOC> morreram ontem e esta noite na sequência de confrontos em <LOC>Caxemira</LOC>
<LOC>Índia</LOC>, onde é responsabilizado pelos confrontos registados em 1999 em <LOC>Caxemira</LOC>
<LOC>Indonésia</LOC>, em resultado de uma série de confrontos entre as forças governamentais e os rebeldes na província separatista de <LOC>Aceh</LOC>
<LOC>Inglaterra</LOC>, devido a conflitos raciais, esta noite foi também de confrontos entre filhos de imigrantes e a polícia britânica em <LOC>Harehills</LOC>
<LOC>Invicta</LOC>, depois de ultrapassadas as divergências que chegaram a pôr em risco a sua realização.A organização da feira é desde a sua primeira edição da responsabilidade da <ORG>Associação Portuguesa de Editores e Livreiros</ORG>
<LOC>Invicta</LOC> voltou a ficar marcada por divergências no seio do partido, nomeadamente pela voz de <PER>Helena Carmo</PER>
<LOC>Irão</LOC>, no decurso das recentes celebrações da ` Ashura ''', o festival religioso xiita que teve no domingo o seu ponto mais alto.Entre os mortos nos confrontos de domingo está Seyed <PER>Ali Mousavi</PER>
<LOC>Iraque</LOC>, Abu Ayub al-Masri, ficou ferido em confrontos registados a <LOC>norte de Bagdad</LOC>
<LOC>Iraque</LOC>, apelando a que as divergências assumidas no passado quanto à ofensiva militar no território iraquiano fossem esquecidas e unidos os esforços para erguer a nação agora fragilizada.Bush falava durante o seu discurso na <ORG>Assembleia Geral da ONU</ORG>
<LOC>Iraque</LOC>, com mais 40 pessoas mortas em atentados e em confrontos entre militares e a guerrilha.Allawi falava durante uma deslocação à região de <LOC>Bassorá</LOC>
<LOC>Iraque</LOC>, com o recrudescimento dos confrontos com revoltosos, <PER>Bush</PER>
<LOC>Iraque</LOC>, depois dos confrontos dos últimos dias entre apoiantes do jovem líder xiita <PER>Moqtada Sadr</PER>
<LOC>Iraque</LOC>, dos quais surgiram confrontos com as forças de segurança, resultando na more de pelo menos 14 pessoas.O cenário de <LOC>Bagdad</LOC>
<LOC>Iraque</LOC>, e assinalou as divergências nos parceiros europeus na <ORG>União Europeia</ORG>
<LOC>Iraque</LOC>, em confrontos entre manifestantes sunitas hostis ao <PER>primeiro-ministro xiita</PER>
<LOC>Iraque</LOC> encontram-se em estado de alerta, mas não estiveram envolvidos em qualquer tumulto ou confronto nos últimos dias, disse hoje o oficial de dia daquela força no Comando em <LOC>Lisboa</LOC>
<LOC>Iraque</LOC> '', enquanto outros são mais intransigentes, explicou um diplomata, dando conta das divergências na <ORG>UE</ORG>
<LOC>Iraque</LOC> entre 2006 e 2008 quando mais de mil pessoas morriam todos os meses em atentados e confrontos entre sunitas e xiitas, frisa a <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Iraque</LOC> está preparado para um eventual confronto com os <ORG>Estados Unidos</ORG>
<LOC>Iraque</LOC> há ainda notícia de confrontos na cidade de <LOC>Hawija</LOC>
<LOC>Iraque</LOC>, irá assistir a um confronto de " dimensões históricas", promete o democrata <PER>John Murtha</PER>
<LOC>Iraque</LOC>, não esconde, nem dissipa, as divergências que continuam a dividir os dois blocos sobre a maior parte dos grandes temas internacionais, dos riscos de armamento nuclear do <ORG>Irão</ORG>
<LOC>Iraque</LOC>, numa altura em que se mantêm as divergências entre o <PER>Presidente da República</PER>
<LOC>Iraque</LOC> obtidos sem qualquer concurso público.Depois de cerca de uma hora dedicada à política externa, as divergências voltaram-se para o desemprego, denunciado por <LOC>Edwards</LOC>
<LOC>Iraque</LOC> ou se serão confrontados com o risco real, e muito possível, de uma confrontação regional", declarou.As palavras de <PER>Chase</PER>
<LOC>Iraque</LOC>, que as divergências internacionais que marcaram o início da ofensiva são parte do passado e afirmou que a luta contra o terrorismo deve continuar sem concessões.Pouco mais de uma semana depois dos atentados em <LOC>Madrid</LOC>
<LOC>Iraque</LOC>, que motivou uma pouco vulgar divergência pública com o então <PER>primeiro-ministro Durão Barroso ( Sampaio</PER>
<LOC>Iraque</LOC> reuniram hoje milhares de pessoas em todo o mundo, com registo de confrontos com as forças políciais que fizeram quatro mortos no <LOC>Iémen</LOC>
<LOC>Iraque</LOC> ) segue-se aos incidentes ocorridos no último fim-de-semana em várias cidades iraquianas, nos quais morreram pelo menos 24 pessoas, entre elas doze soldados das forças de coligação e um soldado salvadorenho.Os confrontos seguiram-se ao apelo lançado por <PER>Moqtada Sadr</PER>
<LOC>Iraque</LOC> será, por isso, um dos principais temas de confronto entre o republicano <PER>John McCainn</PER>
<LOC>Iraque</LOC> tentou mediar as negociações entre líderes iraquianos que procuram resolver as divergências quanto à formação de um <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Irlanda do Norte</LOC>, depois dos recentes confrontos em <LOC>Belfast</LOC>
<LOC>Irlanda do Norte</LOC> ficaram feridos durante a madrugada de hoje em confrontos entre protestantes lealistas e nacionalistas católicos ocorridos no <LOC>Norte de Belfast</LOC>
<LOC>Irlanda do Norte</LOC>, na madrugada de hoje, numa altura em que os confrontos se sucedem na capital norte-irlandesa, pela terceira noite consecutiva.Porta-voz policial declarou à <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Irlanda do Norte</LOC>, para dar tempo às partes católica e protestante de ultrapassarem as suas divergências .14 de Agosto: O <ORG>IRA</ORG>
<LOC>Israel Cárdenas</LOC> ) - a selecção 2011 é " marcada pelo inconformismo e por filmes que abrem caminhos e revelam autores habituados ao confronto", explica <LOC>Sena</LOC>
<LOC>Israel</LOC> como o Estado do povo judeu, ou que o mundo árabe normalize as relações com Israel.Para já, estão ainda expostas muitas divergências entre <PER>Netanyahu</PER>
<LOC>Israel</LOC> de inflacionar o número dos seus combatentes mortos para desmoralizar os elementos do movimento xiita, mas tinha já indicado que perdeu 31 dos seus homens em confrontos no Líbano.O maior número de baixas entre as forças do <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Israel</LOC> e os combatentes do Hezbollah.Os confrontos terão ocorrido quando os soldados israelitas, que saíram de dois helicópteros, tentaram avançar para <LOC>Budai</LOC>
<LOC>Israel</LOC> e reclamada pelo LíbanoOs confrontos, que não terão provocado vítimas, ocorrem numa altura de tensão junto à fronteira libanesa, dois dias depois de o <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Israel</LOC> e somou a terceira derrota ( 3-0 ) no confronto da segunda ronda do <ORG>Grupo I da Zona Europa</ORG>
<LOC>Israel</LOC> está há vários meses em estado de alerta, devido à possibilidade de ocorrerem ataques suicidas levados a cabo por militantes islamistas, na mesma altura em que os confrontos entre palestinianos e o <ORG>Exército hebraico</ORG>
<LOC>Israel</LOC> é um dos pontos geradores de mais divergências entre palestinianos, que exigem o regresso dos expatriados, e israelitas, que consideram que tal regresso põe em causa a sobrevivência do <ORG>Estado</ORG>
<LOC>Israel</LOC> - granadas de gás lacrimogéneo e balas.Um outro palestiniano, de 18 anos, também morreu com uma bala no peito, no decurso de confrontos com o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Israel</LOC> indemnize os palestinianos pelas " perdas materiais e morais" resultantes dos confrontos com o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Israel</LOC> não tomará parte nos confrontos em curso em <LOC>Gaza</LOC>
<LOC>Israel</LOC> partirá para um " confronto militar alargado" com os palestinianos, uma posição com crescente apoio no <ORG>Governo do primeiro-ministro israelita</ORG>
<LOC>Israel</LOC> que conceda " livre acesso" aos locais onde se registam confrontos às ambulâncias palestinianas e ao pessoal da <ORG>Cruz Vermelha</ORG>
<LOC>Israel</LOC> ) se registaram pequenos confrontos, depois de cerca de três mil fiéis terem rezado no <LOC>Pátio das Mesquitas</LOC>
<LOC>Israel</LOC>, tendo sido socorrido por militares hebraicos, que se envolveram em confrontos com milicianos do <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Istambul</LOC>, degenerou em manifestações e confrontos em <LOC>Ancara</LOC>
<LOC>Istambul</LOC>, houve confrontos com a polícia de intervençãoSeis manifestações estão convocadas para <LOC>Madrid</LOC>
<LOC>Itália</LOC>, de 6 a 10 de Novembro próximo, a cidade está divida entre a expectativa e o receio de confrontos semelhantes aos que devastaram o <LOC>centro de Génova</LOC>
<LOC>Itália</LOC>, na quarta-feira, devido aos confrontos interétnicos, junto com os altos dirigentes do gabinete político do <ORG>Partido Comunista</ORG>
<LOC>Itália</LOC>, Otão fica retido devido a um confronto com o pirata dos mares Emireno ( um príncipe do <LOC>Oriente</LOC>
<LOC>Itália</LOC> se juntaram hoje para manifestar o seu empenho social, eu desejo que dêem uma contribuição positiva, rejeitando as tentações de confronto e violência, servindo-se sempre da via do diálogo e defendendo os direitos das pessoas", disse <PER>Francisco</PER>
<LOC>Ituri</LOC>, região onde tem ocorrido violentos confrontos entre diferentes grupos étnicos, foram " selvaticamente assassinados", a Os corpos dos dois homens, um jordano e um nigeriano, foram recuperados ontem à noite nos arredores de <LOC>Bunia</LOC>
<LOC>Japão</LOC> manifestaram reservas relativamente à actuação das forças argelinas, que avançaram o para um confronto com os militantes na quinta-feira, e apesar de lhes ter sido pedido, pelos países que tinham cidadãos entre os reféns, que aguardassem, nota o <ORG>New York Times</ORG>
<LOC>Jenin</LOC>, onde quatro palestinianos foram mortos na sequência de confrontos com o Exército.Enquanto as forças israelitas prosseguem a ofensiva na <LOC>Cisjordânia</LOC>
<LOC>Jenin</LOC>, onde vivem cerca de 18 mil palestinianos, desencadeando novos confrontos que resultaram na morte de cinco palestinianos, entre os quais um adolescente de 16 anos.Desde a madrugada de ontem, um total de 19 palestinianos e dois militares israelitas foram mortos e mais de 200 ficaram feridos nos campos de refugiados de <PER>Jenin</PER>
<LOC>Jerusalém</LOC> com a missão de tentar diminuir as divergências ainda existentes quanto ao facto de mais de 40 por cento da <LOC>Cisjordânia</LOC>
<LOC>Jerusalém</LOC> para evitar confrontos entre activistas da extrema-direita israelita, que pretendiam entrar na <LOC>Esplanada das Mesquitas</LOC>
<LOC>Jerusalém Oriental</LOC> com o objectivo de prevenir eventuais confrontos na primeira sexta-feira do mês do <LOC>Ramadão</LOC>
<LOC>Jordânia</LOC>, tem sido um ponto importante de confrontos entre tropas governamentais e os rebeldes, ambos a tentar controlar a fronteira e a rota de abastecimento que por ali passa em direcção à capital, <LOC>Damasco</LOC>
<LOC>Jos</LOC>, onde nos últimos dias os confrontos entre muçulmanos e cristãos já causaram pelo menos 300 mortos e estão a alastrar.Centenas de soldados e de polícias estão agora destacados naquela cidade, capital do <LOC>estado do Plateau</LOC>
<LOC>Juba</LOC>, os confrontos entre soldados e grupos de jovens armados, de etnias rivais, já fizeram entre 400 e 500 mortos, segundo os números das <ORG>Nações Unidas</ORG>
<LOC>Kaduna</LOC>, já palco de confrontos religiosos anteriores, tornou-se numa zona de guerra em que pelo menos 105 mortes foram confirmadas pela <ORG>Cruz Vermelha</ORG>
<LOC>Kandahar</LOC>, anunciaram que não podem assegurar a segurança das organizações humanitárias, na sequência de confrontos entre homens armados não-afegãos e a polícia do regime de <LOC>Cabul</LOC>
<LOC>Kandahar</LOC> - uma das mais agitadas do país - registaram-se também ontem confrontos entre taliban e forças conjuntas canadianas e do <ORG>Exército Nacional Afegão</ORG>
<LOC>Kano</LOC>, depois de manifestantes terem incendiado igrejas católicas e mesquitas durante os confrontos inter-religiosos iniciados anteontem, depois de cinco mil pessoas terem aderido a uma manifestação inicialmente pacífica contra os ataques ao <ORG>Afeganistão</ORG>
<LOC>Kerbala</LOC>, oito pessoas, entre elas cinco iraquianos, morreram em confrontos levados a cabo entre os mesmos adversários.Por outro lado, no <LOC>bairro de Sadr City</LOC>
<LOC>Kiev</LOC>, acabando por ser contidos pelo gás lacrimogéneo lançado na sua direcção pela polícia.Pelo menos dois polícias ficaram gravemente feridos durante os confrontos, sofrendo ferimentos na cabeça, nas pernas e nas mãos, segundo referiram à <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Kiev</LOC> atribuem-se mutuamente a responsabilidade pelo bloqueio, mantendo um braço-de-ferro iniciado a 1 de Janeiro ( e que já tivera um precedente há três anos ), quando a <ORG>Gazprom</ORG>
<LOC>Kiev</LOC>, mas não houve confrontos com os manifestantes do campo oposto que se têm mantido na <LOC>Praça da Independência</LOC>
<LOC>Kiev</LOC>, o que tem feito as autoridades temer confrontos durante a visita de <PER>João Paulo II</PER>
<LOC>Kiev</LOC> o secretário de Estado norte-americano -- é o mais parecido com um confronto com a velha Nemésis da Guerra-Fria que se pode ter, à falta de um cara-a-cara com <PER>Barack Obama</PER>
<LOC>Kinshasa</LOC>, após dois dias de confrontos, anunciou O acordo foi assinado na sede da <LOC>Monuc</LOC>
<LOC>Kinshasa</LOC> durante três semanas, depois de um confronto entre os seus guarda-costas e o <ORG>Exército da RDCongo</ORG>
<LOC>Kinshasa</LOC>, onde se refugiou no primeiro de dois dias de violentos confrontos entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Kirkuk</LOC>, oito iraquianos morreram em confrontos entre soldados americanos e manifestantes que protestavam contra a intervenção militar em <LOC>Fallujah</LOC>
<LOC>Kosovo ( Kfor</LOC> ) foram feridos a tiro durante confrontos com manifestantes no enclave sérvio, no <LOC>Norte</LOC>
<LOC>Kosovo</LOC> com cerca de 700 soldados, após os confrontos que se intensificaram a 25 de Julho na fronteira com a <LOC>Sérvia</LOC>
<LOC>Kosovo</LOC>, depois de nos últimos dias se terem registado confrontos entre separatistas albaneses e forças macedónias, anunciou um diplomata russo.Segundo o porta-voz do <ORG>Ministério dos Negócios Estrangeiros russo</ORG>
<LOC>Kosovo</LOC> disparou gás lacrimogéneo e fez dezenas de detenções durante confrontos violentos em <LOC>Pristina</LOC>
<LOC>Kosovo</LOC> em 1999 durante os confrontos entre o oficialmente extinto UÇK e as forças sérvias e que implicaram a intervenção aérea da <ORG>NATO</ORG>
<LOC>Kosovo</LOC>, em confrontos entre a polícia das <ORG>Nações Unidas</ORG>
<LOC>Kosovo</LOC> informou que 22 militares foram feridos na madrugada de hoje em confrontos com manifestantes sérvios que tentaram impedir o desmantelamento de um bloqueio numa estrada no <LOC>norte do Kosovo</LOC>
<LOC>Kosovo</LOC>, manifestantes sérvios apedrejaram e incendiaram algumas mesquitas e casas de albaneses em três cidades da Sérvia.Os confrontos na província -- os mais violentos em quatro anos de administração da <ORG>ONU</ORG>
<LOC>Kosovo</LOC> morreu em consequência dos ferimentos que lhe foram ontem infligidos durante os confrontos contra os manifestantes sérvios, em <LOC>Mitrovica</LOC>
<LOC>Kosovo</LOC>, onde se têm registado violentos confrontos entre a guerrilha albanesa e as forças governamentais da <LOC>Macedónia</LOC>
<LOC>Kosovo</LOC>, serão duas visões profundamente antagónicas que vão estar em confronto.Este primeiro embate de dois dias entre responsáveis de " segunda linha" - onde vai ser discutida a descentralização da província sérvia com larga maioria de população albanesa - constitui ainda o primeiro teste para a mediação da <ORG>ONU</ORG>
<LOC>Kosovska Mitrovica</LOC>, 22 pessoas ficaram feridas no terceiro dia consecutivo de confrontos entre soldados da KFOR e jovens albaneses, segundo um balanço avançado pelo <ORG>Ministério da Defesa francês</ORG>
<LOC>Kremlin</LOC>, quando um indíviduo, que nunca chegou a ser identificado, se envolveu em confrontos com os amigos de <PER>José Pires</PER>
<LOC>Kuala Lumpur</LOC>, vão tentar ultrapassar as divergências entre <LOC>Norte</LOC>
<LOC>Kuwait</LOC> e resolver as divergências que surgiram sobre o assunto, disse o <PER>secretário-geral da ONU</PER>
<LOC>Kuwait</LOC> estar já a enviar alimentos através de camiões que atravessam o deserto, potenciais alvos dos confrontos entre os apoiantes do regime de <PER>Saddam Hussein</PER>
<LOC>Lamego</LOC> assumiu as divergências com a direcção do <ORG>PS</ORG>
<LOC>La Paz</LOC> avançou que ainda não tinha recebido qualquer notificação oficial sobre a expulsão de Goldberg.Dois mortos em confrontos no norte da BolíviaOs confrontos entre apoiantes de <PER>Morales</PER>
<LOC>Largo do Rato</LOC>, Seguro reafirmou a divergência em relação às políticas de austeridade e que não aceita " medidas que desmantelem o <ORG>Estado social</ORG>
<LOC>Leiria</LOC>, após confrontos com a <ORG>GNR</ORG>
<LOC>Leiria</LOC>, na sequência de confrontos com a <ORG>GNR</ORG>
<LOC>Leste da República Democrática do Congo</LOC> ( RDC ), palco na última semana de violentos confrontos que terão obrigado mais de um milhão de pessoas a abandonar as suas casas.Segundo o <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Leste do Nepal</LOC> nos mais graves confrontos entre rebeldes e forças da ordem dos últimos 30 dias, avançaram hoje à <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Leste do país</LOC>, e um marine ferido durante confrontos anteriores na região rebelde de <PER>Al Anbar</PER>
<LOC>Leste do país</LOC>, os mesmo que participaram, na sua opinião, nos recentes confrontos que tiveram lugar no vizinho Quirguistão.O <ORG>Exército do Uzbequistão</ORG>
<LOC>Leste</LOC> do país com maioria russófona viveu episódio mais violento desde os últimos dias do regime de Ianukovich.Pelo menos uma pessoa morreu e mais de uma dezena ficaram feridas em confrontos entre uma manifestações pró-russa e outra pró-ucraniana em <LOC>Donetsk</LOC>
<LOC>Leste</LOC> e os confrontos já poderão ter causado mil mortes.Num discurso breve, Obama sublinhou que " como qualquer <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Leste</LOC>, estavam às portas de Goma.Desde finais de Outubro, altura em que se intensificaram os confrontos entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Líbano</LOC>, confrontou-se com milicianos do <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Líbano</LOC> desde Novembro de 2006 degenerou esta semana em sangrentos confrontos, onde inclusivamente combatentes da milícia xiita <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Líbano</LOC> desde o início dos confrontos com o <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Líbano</LOC>, durante confrontos com o <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Líbano</LOC> e esta madrugada voltaram a registar-se confrontos em <LOC>Trípoli</LOC>
<LOC>Líbano</LOC> passe a ser controlado por estrangeiros, em referência à onda de violência que vive o país desde há cerca de uma semana devido aos confrontos entre a milícia xiita <PER>Hezbollah</PER>
<LOC>Líbano</LOC>, que já matou mais de mil pessoas.Apesar de o fim das hostilidades ter ficado decidido com base num cessar-fogo imposto a 14 de Agosto, após 34 dias de confrontos, <ORG>Israel</ORG>
<LOC>Líbano</LOC>, tem sido palco de confrontos sectários por causa das lealdades aos dois adversários da guerra civil da vizinha <LOC>Síria</LOC>
<LOC>Líbano</LOC> tem visto confrontos esporádicos entre sunitas e xiitas ( os primeiros anti-regime de <PER>Bashar Al-Assad</PER>
<LOC>Liberdade ( PdL</LOC> ), em Abril, após um confronto com o <PER>Cavaliere</PER>
<LOC>Libéria</LOC> na segunda-feira para evitar confrontos entre os rebeldes e os combatentes leais ao <PER>Presidente CharlesTaylor</PER>
<LOC>Libéria</LOC> o primeiro grupo de militares dentro de duas semanas, no âmbito de uma força de manutenção de paz para um país fragilizado pelos confrontos entre as forças leais ao <PER>Presidente Charles Taylor</PER>
<LOC>Libéria</LOC> para impedir a continuação dos violentos confrontos.Annan lançou o alerta numa carta enviada ao <ORG>Conselho de Segurança da ONU</ORG>
<LOC>Libéria</LOC> para impedir a continuação dos violentos confrontos entre as forças leais ao <PER>Presidente liberiano</PER>
<LOC>Libéria</LOC> para impedir os violentos confrontos entre as forças leais a <PER>Charles Taylor</PER>
<LOC>Libéria</LOC>, veio a demonstrar ser um confronto aberto resultante de uma cisão no seio das <ORG>Forças Armadas</ORG>
<LOC>Líbia</LOC> continua a haver confrontos entre rebeldes e as forças de <PER>Khadafi</PER>
<LOC>Líbia</LOC> '' depois de, no passado fim-de-semana, ter posto fim ao silêncio sobre os confrontos por parte dos países da <ORG>ALBA</ORG>
<LOC>Líbia</LOC> durante mais de 40 anos continua por encontrar, e nos últimos dias os confrontos na <LOC>Líbia</LOC>
<LOC>Líbia</LOC>, é hoje uma cidade armada, com confrontos entre forças leais ao regime de <PER>Muammar Khadafi</PER>
<LOC>Líbia</LOC>, enquanto continuam os confrontos entre os grupos milicianos que lutaram, há dois anos, contra <PER>Muammar Khadafi</PER>
<LOC>Líbia</LOC> entregou os dois homens à justiça escocessa em Abril de 1999, depois de um braço-de-ferro com os <ORG>Estados Unidos</ORG>
<LOC>Líbia</LOC>, no momento em que decorrem os confrontos em <LOC>Trípoli</LOC>
<LOC>Líbia</LOC>, onde na noite passada quatro pessoas morreram durante confrontos entre apoiantes e opositores da <ORG>Irmandade</ORG>
<LOC>Líbia</LOC>, onde ocorreram violentos confrontos antes da chegada dos rebeldes à capital, <LOC>Trípoli</LOC>
<LOC>Líbia</LOC> para pôr fim à violência no país onde se têm verificado violentos confrontos entre as forças leais a <PER>Khadafi</PER>
<LOC>Líbia</LOC> têm sido constantes, com confrontos permanentes entre os grupos milicianos que lutaram contra <PER>Khadafi</PER>
<LOC>Líbia</LOC> viveu esta noite graves tumultos com centenas de pessoas em confronto com a polícia e apoiantes do regime de <PER>Muammar Khadafi</PER>
<LOC>Lima</LOC>, que noticiaram os confrontos, relatam um clima de grande agitação na cidade, situada a quase quatro mil metros de altitude, junto ao lago Titicaca.As mesmas fontes adiantam que um grupo de manifestantes se concentrou junto ao hospital, enquanto uma outra manifestação se dirigiu para a praça central da cidade, protegida por contingentes do <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Lima</LOC> se tornou num " confronto" entre <PER>Neves</PER>
<LOC>Lisboa</LOC> ), após quatro dias de sangrentos confrontos, anunciou o <PER>ministro palestiniano dos negócios Estrangeiros</PER>
<LOC>Lisboa</LOC> como técnico da equipa principal, mas o antigo avançado tem um longo historial de confrontos com o <ORG>Benfica</ORG>
<LOC>Lisboa</LOC>, culminando mais de um ano de discussões internas, que se arrastaram quase até ao início do encontro, face às divergências entre a <ORG>França</ORG>
<LOC>Lisboa</LOC> ) De acordo com o comandante, não houve grandes confrontos desde o início da ocupação, às 8h00 locais de hoje ( 10h00 em <LOC>Lisboa</LOC>
<LOC>Lisboa</LOC>, depois de se terem envolvido em confrontos com a <ORG>PSP</ORG>
<LOC>Lisboa</LOC> ), e depois disto deixou de haver sinais de actividade militar na zona, indicaram vários vizinhos desse distrito.Tal al-Sultan foi cenário dos confrontos mais violentos desta operação <MSC>`` Arco Íris</MSC>
<LOC>Lisboa</LOC>, em Abril de 2003, mas foi adiada " sine die" devido a divergências suscitadas pela participação do <PER>presidente do Zimbabwe</PER>
<LOC>Lisboa</LOC>, para assinalarem o 20º aniversário dos " secos e molhados", o confronto que esteve na génese do sindicalismo na <ORG>PSP</ORG>
<LOC>Lisboa</LOC>, que visavam sanar as divergências entre o poder real e o bispo de <LOC>Lisboa</LOC>
<LOC>Lisboa</LOC>, resultou em confrontos entre a <ORG>PSP</ORG>
<LOC>Lisboa</LOC> transmitiam para os respectivos governos todos os sinais de divergências entre centros de poder sobre política externa", <PER>Cavaco Silva</PER>
<LOC>Logar</LOC> têm sido palco de um recrudescimento dos confrontos entre a <ORG>Força Internacional de Assistência</ORG>
<LOC>Lojas do Cidadão</LOC> é maior a divergência entre os números fornecidos pelo <ORG>Ministério da Justiça</ORG>
<LOC>Londres</LOC>, decorrerá num clima de apaziguamento depois do confronto que levou ao fracasso das negociações do orçamento plurianual da <ORG>União</ORG>
<LOC>Londres</LOC> deram lugar a confrontos violentos mal o aumento das propinas foi aprovado no <ORG>Parlamento</ORG>
<LOC>Londres</LOC>, e no confronto caseiro de sábado, com o <ORG>Real Madrid</ORG>
<LOC>Londres</LOC>, foram esquecidas as divergências, tendo <PER>Chirac</PER>
<LOC>Londres</LOC>, reune as informações de grupos que actuam no terreno reportando confrontos e o número de vítimas, uma tarefa que foi considerada essencial para se saber o que se passa, uma vez que não há jornalistas estrangeiros ou fontes independentes na <LOC>Síria</LOC>
<LOC>Londres</LOC>, sendo que o vencedor deste confronto cruza, nos " oitavos", com o vencedor da eliminatória entre PAOK e <ORG>Benfica</ORG>
<LOC>Londres</LOC>, também houve confrontos junto a uma auto-estrada e cerca de 20 pessoas terão sido detidas, segundo o <ORG>`` Guardian</ORG>
<LOC>Los Angeles</LOC> ( a " capital americana da fome", diz Wenders ) e é um confronto com uma mitologia cara a Wenders - a <LOC>América</LOC>
<LOC>Luanda</LOC> - foi recentemente palco de violentos confrontos armados entre as <ORG>Forças Armadas Angolanas</ORG>
<LOC>Luxemburgo</LOC> para tentarem resolver as divergências em relação à candidatura turca - não terem feito referência a eventuais alterações ao texto, <PER>Namik Tan</PER>
<LOC>Macedónia</LOC> -- adiada alguns meses devido a divergências entre a <LOC>Turquia</LOC>
<LOC>Macedónia</LOC> a madrugada de hoje foi de violência e confrontos, apesar da entrada em vigor, às 00h00, do cessar-fogo aceite, sob mediação da <ORG>NATO</ORG>
<LOC>Macedónia</LOC> entraram pela primeira vez em confronto no <LOC>Noroeste do país</LOC>
<LOC>Macedónia</LOC> foi anteriormente assolada por confrontos entre as forças governamentais de <PER>Skopje</PER>
<LOC>Macedónia</LOC> foi palco de confrontos entre as forças governamentais e independentistas de origem albanesa que afirmavam querer libertar esta minoria nacional, que representa cerca de 25 por cento da população total da pequena república da <LOC>ex-Jugoslávia</LOC>
<LOC>Macedónia</LOC>, na sequência dos confrontos entre a guerrilha albanesa e as forças governamentais, <PER>Bush</PER>
<LOC>Macedónia</LOC>, no decurso de uma manifestação que acabou em confrontos entre as forças de ordem e extremistas albaneses, segundo um novo balanço avançado pelo <PER>primeiro-ministro macedónio</PER>
<LOC>Macedónia</LOC>, onde se registam confrontos entre a guerrilha albanesa ( UÇK ) e as forças macedónias, estimou hoje a <ORG>Cruz Vermelha Internacional</ORG>
<LOC>Macedónia</LOC>, onde violentos confrontos opõem, desde quarta-feira, as forças governamentais e os extremistas albaneses do <ORG>UÇK</ORG>
<LOC>Macedónia</LOC>, onde violentos confrontos opõem, pelo terceiro dia consecutivo, forças governamentais aos rebeldes albaneses, anunciou um porta-voz da polícia, hoje em <LOC>Skopje</LOC>
<LOC>Macedónia</LOC> que desde o início deste ano tem sido palco de confrontos entre as forças de <PER>Skopje</PER>
<LOC>Macedónia</LOC>, registando requentes confrontos entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Madeira</LOC>, durante a qual, instado a comentar as divergências com a proposta de <PER>Jardim</PER>
<LOC>Madeira</LOC> e ao debate sobre enriquecimento ilícito para assinalar as divergências em relação ao <ORG>PSD</ORG>
<LOC>Madrid</LOC>, garantiu hoje estarem " ultrapassadas" as divergências com a principal contestatária da reabilitação, a baronesa <ORG>Thyssen</ORG>
<LOC>Madrid</LOC>, onde tem havido protestos pacíficos, com os confrontos na <LOC>Líbia</LOC>
<LOC>Madrid</LOC>, uma manifestação com cerca de cinco mil estudantes acabou em confrontos com as forças de segurança - na <LOC>Praça Cibeles</LOC>
<LOC>Málaga</LOC>, no dia do confronto entre os " azuis e brancos" e a formação andaluza, a contar para os oitavos-de-final da <MSC>Liga dos Campeões</MSC>
<LOC>Malásia</LOC> o envio de forças de polícia e de militares para o país, face à deterioração da situação de segurança devido a confrontos entre militares revoltosos e as <ORG>Forças Armadas</ORG>
<LOC>Malásia</LOC> para pôr fim aos confrontos registados no final de Abril e início de Maio na região de <LOC>Díli</LOC>
<LOC>Manaus</LOC>, e depois o confronto com <LOC>Gana</LOC>
<LOC>Mandela</LOC>, justamente por causa da grande comunidade portuguesa que, com o seu pequeno comércio, estava na linha da frente dos confrontos entre o <ORG>ANC</ORG>
<LOC>Manila</LOC>, fizeram três mortos, anunciou a polícia, citada pela AFP.Os confrontos surgiram depois do ataque, durante a noite, ao <LOC>Palácio Presidencial</LOC>
<LOC>Manila</LOC>, milhares de apoiantes e opositores de Estrada envolveram-se em confrontos.Os ministros demissionários e o <PER>general Angelo Reyes</PER>
<LOC>Manila</LOC> ordenaram hoje a detenção de vários dirigentes da oposição, depois de confrontos entre apoiantes do antigo <PER>Presidente Joseph Estrada</PER>
<LOC>Manila</LOC> ordenaram igualmente a detenção de vários outros dirigentes da oposição, depois de confrontos entre apoiantes do antigo <PER>Presidente Joseph Estrada</PER>
<LOC>Maputo</LOC> por volta das 20h15 locais, mas o nevoeiro intenso que envolvia a capital moçambicana na altura originou a " divergência do veículo aéreo para <LOC>Joanesburgo</LOC>
<LOC>Margem Sul do Tejo</LOC>, e depois de alguns confrontos na zona de <LOC>Alcântara</LOC>
<LOC>Marinhas</LOC>, está prevista a instalação de uma linha telefónica de emergência através da qual possam comunicar; a partilha de uma frequência de rádio; a utilização de sistemas de sinalização no mar comuns; e a troca de informações sobre pesca ilegal, tudo a partir de 15 de Junho.Dezenas de pessoas já foram mortas ou ficaram feridas nos últimos anos, na sequência de confrontos registados na zona oeste do <LOC>Mar Amarelo</LOC>
<LOC>Mar Ocidental</LOC>, onde no passado ocorreram confrontos entre as duas <LOC>Coreias</LOC>
<LOC>Marquês de Pombal</LOC> e com a hipótese de confrontos no ar, <PER>Rui Soares</PER>
<LOC>Matosinhos</LOC>, quando a caravana socialista se viu envolvida num confronto entre apoiantes das facções lideradas por <PER>Narciso Miranda</PER>
<LOC>Meca</LOC> após meses de confrontos sem precedentes na <LOC>Faixa de Gaza</LOC>
<LOC>Médio Oriente</LOC>, apesar das divergências que os dois chefes de Estado assumem quanto à reacção das forças israelitas no <LOC>Líbano</LOC>
<LOC>Médio Oriente</LOC> reuniu o acordo de todos os partidos, mas a posição defendida pelos comunistas e bloquistas quanto aos responsáveis da " escalada de violência" marcou a divergência com o <ORG>PSD</ORG>
<LOC>Médio Oriente</LOC> será adiada até que as divergências em <LOC>Washington</LOC>
<LOC>México</LOC> e condenada a 60 anos de prisão, é o que está na base do braço-de-ferro diplomático que se tem vindo a desenrolar entre o <ORG>México</ORG>
<LOC>Michoacán</LOC>, um dos estados mais violentos do país devido à forte presença de cartéis de droga.Pelo menos 20 membros de gangues armados morreram na terça-feira em confrontos com a polícia no estado de <PER>Michoacán</PER>
<LOC>Mindanao</LOC>, onde os confrontos com as forças da <ORG>FMLN ( Frente Moro de Libertação Nacional</ORG>
<LOC>Mingora</LOC>, e disseram estar a " conter-se" para não violarem o pacto.Washington tinha manifestado grande preocupação face ao pacto, que autorizava a instauração da sharia ( lei islâmica ), em troca da paz na região, onde confrontos violentos opunham há muito os " estudantes de teologia" paquistaneses e as forças leais a <ORG>Islamabad</ORG>
<LOC>Miragaia</LOC>, lembrou alguns dos episódios que estarão na origem da divergência entre este grupo e o de seguranças da <LOC>Ribeira</LOC>
<LOC>Misurata</LOC> - onde os confrontos entre as forças leais a <PER>Khadafi</PER>
<LOC>Misurata</LOC>, onde se têm verificado os confrontos mais violentos, sublinhou a <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Misurata</LOC>, onde têm ocorrido violentos confrontos entre as forças do regime e os rebeldes, os ataques das forças da <ORG>NATO</ORG>
<LOC>Mitharlam</LOC>, na sequência de confrontos entre as forças de segurança e centenas de manifestantes, que protestavam contra a publicação de " cartoons" sobre <PER>Maomé</PER>
<LOC>Mitrovica</LOC>, hoje, durante confrontos com a população sérvia local, anunciou à <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Moçambique</LOC> e que cedo aprendeu a reconhecer duas realidades, a europeia e a africana, indica a Lusa.Em evidencia estão os temas do colonialismo dos anos 50, a paixão, a adolescência e o confronto entre duas culturas muito diferentes, que obrigam o personagem principal a uma escolha.Entre os actores destacam-se <PER>Filipe Carvalho</PER>
<LOC>Moçambique</LOC> tem sido palco de confrontos entre as <ORG>Forças Armadas</ORG>
<LOC>Moçambique</LOC> viveu desde princípios de 2012 até recentemente uma situação de forte instabilidade política e militar, devido a divergências entre o <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Mogadíscio</LOC>, a capital do país que está em guerra civil desde 1991, com confrontos entre militares afectos ao <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Mogadíscio</LOC> tem sido palco de confrontos entre as forças regulares somalis e as milícias islâmicas Hisbul-Islam e al-Shabab, enquanto aos hospitais têm afluído muitos feridos, refere a <ORG>BBC</ORG>
<LOC>Monróvia</LOC> tentaram encontrar refúgio, em pânico, quando eclodiram os confrontos nas ruas da cidade, em redor da estratégica <LOC>Ponte Velha</LOC>
<LOC>Moody</LOC> 's disse hoje que dentro de alguns meses poderá também baixar a sua classificação de risco da dívida do país, que de momento é A2, depois de em Dezembro já ter procedido a um corte.Estes anúncios, um após uma greve geral com uma manifestação de que resultaram confrontos com a polícia, foram mais um sinal de alarme sobre a periclitante situação da <LOC>Grécia</LOC>
<LOC>Moore</LOC> '' - justiceiro solitário em defesa dos fracos e oprimidos, perseguindo os ricos e poderosos, dos empresários aos políticos, com tácticas " terroristas" de confronto e choque - tem permanecido inalterável ( " <PER>Canadian Bacon</PER>
<LOC>Moscovo</LOC> em provocar um confronto directo com <LOC>Washington</LOC>
<LOC>Moscovo</LOC>, para exigirem a libertação dos activistas detidos na sequência dos confrontos de há um ano com a polícia, na <LOC>Praça Bolotnaia</LOC>
<LOC>Mousavi</LOC>, também terá sido detido, tal como o jornalista e activista pelos direitos humanos Emeddin Baghi.As autoridades estão a tentar atribuir culpas pelos confrontos de domingo a " agitadores", com o bloco da linha dura maioritário no <ORG>Parlamento</ORG>
<LOC>Munique</LOC>, o responsável disse esta manhã que as divergências da administração <ORG>Bush</ORG>
<LOC>Murwi</LOC> '', no que acabou por resultar num confronto entre os militares do regime e os guerrilheiros das forças oposicionistas.Nos últimos dias já foram contabilizadas cerca de 25 vítimas, na maioria civis, mortas em emboscadas atribuídas aos rebeldes hutus das <ORG>Forças Nacionais de Libertação.O</ORG>
<LOC>Nablus</LOC> e dali foram transportados para o hospital.Após o incidente, registaram-se confrontos entre soldados israelitas e jovens palestinianos naquela cidade.Este foi o primeiro ataque com mortos desde o assassínio de cinco pessoas da mesma família no mês passado no colonato de <PER>Itamar</PER>
<LOC>Nepal</LOC> em diversos confrontos e ataques que envolveram rebeldes maoístas e forças do <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Nepal</LOC> morreram em confrontos com as forças de segurança nos últimos três dias, de acordo com fontes oficiais citadas pela <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Nice</LOC> sobre o seu método de revisão do Tratado, à porta fechada e marcado por confrontos mesquinhos em torno da partilha do poder na <ORG>UE</ORG>
<LOC>Nordeste da Nigéria</LOC> em confrontos entre agricultores e populações nómadas, segundo um balanço feito pela <ORG>Cruz Vermelha</ORG>
<LOC>Nordeste</LOC> da capital, também houve confrontos, tal como em <MSC>Deir Ezzor</MSC>
<LOC>Noroeste chinês</LOC>, que foi palco dos mais sangrentos confrontos entre os uigures e a etnia maioritária na <LOC>China</LOC>
<LOC>Noroeste da Macedónia</LOC>, foram hoje palco de confrontos entre a guerrilha do <ORG>Exército de Libertação Nacional</ORG>
<LOC>Noroeste da Mecedónia</LOC> é, desde anteontem, palco de confrontos entre rebeldes albaneses e as forças de segurança de <LOC>Macedónia</LOC>
<LOC>Noroeste do país</LOC>, em confrontos entre o <ORG>Exército</ORG>
<LOC>Noroeste</LOC> do país ), onde se desenrolam violentos confrontos entre as forças macedónias e os extremistas albaneses do <ORG>Exército de Libertação Nacional</ORG>
<LOC>Norte curdo do Iraque</LOC> e tentar ultrapassar as divergências entre os dois países sobre as formas concretas de demonstrar esse apoio.O chefe da diplomacia americana deverá igualmente reafirmar a oposição de <ORG>Washington</ORG>
<LOC>Norte da Faixa de Gaza</LOC>, onde se registaram os piores confrontos dos últimos dias, uma movimentação que os milicianos do <ORG>Hamas</ORG>
<LOC>Norte da Faixa de Gaza</LOC> `` uma zona militar fechada", sob o seu controlo, e aconselha os agentes das forças de segurança a permanecerem em suas casas.Os confrontos dos últimos cinco dias -- os mais violentos de que há memória entre facções rivais na <LOC>Faixa de Gaza</LOC>
<LOC>Norte da Macedónia</LOC>, onde as forças armadas governamentais, desde há uma semana, se têm envolvido em confrontos com a guerrilha albanesa do <ORG>UÇK</ORG>
<LOC>Norte da Macedónia</LOC> onde se verificam confrontos entre as forças macedónias e a guerrilha albanesa do <ORG>UÇK</ORG>
<LOC>Norte da Macedónia</LOC>, prosseguem igualmente os confrontos entre as forças macedónias e outro grupo de guerrilheiros albaneses, o <ORG>Exército de Libertação Nacional da Macedónia</ORG>
<LOC>Norte da Síria</LOC> e que ainda escapa ao controlo do regime, foram reportados confrontos entre islamistas e opositores de <PER>Assad</PER>
<LOC>norte de Bagdad</LOC>, horas depois de nove civis terem morrido durante confrontos em <LOC>Ramadi</LOC>
<LOC>norte de Belfast</LOC>, onde na última semana tiveram lugar diversos confrontos entre católicos e protestantes.Um porta-voz orangista, <PER>Dawson Bailie</PER>
<LOC>norte de Londres</LOC>, durante uma operação policial, e que espoletou os confrontos que alastraram a outras cidades do <ORG>Reino Unido</ORG>
<LOC>norte de Sanaa</LOC>, dez combatentes da tribo Hached morreram durante confrontos violentos com uma tribo rival, disse à <ORG>AFP</ORG>
<LOC>Norte de Santander</LOC> ) e dois outros gerrilheiros foram abatidos em confrontos nos arredores de <LOC>Santa Helena del Opón</LOC>
<LOC>Norte do Afeganistão</LOC>, onde decorre o confronto armado alimentado há anos pela <ORG>Aliança do Norte</ORG>
<LOC>Norte do Iraque</LOC>, um militar não resistiu aos ferimentos sofridos ontem durante um ataque à bomba contra o veículo que conduzia e já esta tarde um oitavo militar norte-americano morreu durante confrontos na região de <LOC>Bagdad</LOC>
<LOC>Norte do Kosovo</LOC> e que tem sido palco frequente de confrontos entre sérvios e albaneses, enquanto em todo o <LOC>Kosovo</LOC>
<LOC>Norte do Líbano</LOC>, onde os confrontos entre o <ORG>Exército libanês</ORG>
<LOC>Norte</LOC>, causou 19 mortes, confrontos entre membros de cartéis rivais numa prisão do estado de <LOC>Sinaloa</LOC>
<LOC>Norte</LOC> da cidade também foram vistos apoiantes de Gbagbo armados, adiantou a estação britânica.Desde o início desta crise os confrontos na <LOC>Costa do Marfim</LOC>
<LOC>Norte</LOC> do país, 40 combatentes morreram em confrontos entre milícias curdas, os autodenominados <ORG>Comités de Protecção do Povo</ORG>
<LOC>Norte</LOC> do país.O boicote aos liceus deu origem a confrontos, nomeadamente em <LOC>Nanterre</LOC>
<LOC>Norte</LOC> e Este da ilha e os confrontos entre as forças do <ORG>Governo</ORG>
<LOC>Norte</LOC>, em confrontos entre manifestantes pró-governamentais e apoiantes do <PER>Jamaat-e-Islami</PER>
<LOC>Norte</LOC>, onde estão a ser potenciadas as debilidades deixadas pelas décadas de confrontos com os <PER>Tigres Tamil</PER>
<LOC>Nova Deli</LOC> mataram cinco alegados militantes islâmicos durante confrontos na cidade de <LOC>Baniha</LOC>
<LOC>Nova Iorque</LOC>, até aos 67 dólares por barril, devido à preocupação associada ao actual braço-de-ferro entre o <ORG>Irão</ORG>
<LOC>Nova Iorque</LOC> deverá atirar a toalha ao chão após quase seis meses de um inédito confronto eleitoral com <LOC>Obama</LOC>
<LOC>Nova Iorque</LOC> para analisar o " dossier" nuclear iraniano, mas o encontro não permitiu ultrapassar as divergências que opõem os ocidentais a <ORG>Moscovo</ORG>
<LOC>Óbidos</LOC>, explicando que as divergências quanto à quantidade de explosivos encontrados em <LOC>Portugal</LOC>
<LOC>Ocidente</LOC>, há uma divergência discreta entre os que admitem que pesadas sanções poderão fazer mudar o regime birmanês e os que o condenam apenas por razões morais, em nome dos valores, já que a <ORG>Birmânia</ORG>
